[{"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9265, "barcode": 92650000000000, "name": "Papilla crema de bechamel con lenguado Hero baby +8 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/dc3d386036b0b8ca3c63617256dee5fc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/57fb0e6ce0439b8687f56355c0d307e5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9280, "barcode": 92800000000000, "name": "Papilla verduritas con merluza Hero baby +8 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ccefd261f3fdda11c850b9d33cddf839.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ac4840550b5d89f419bcb04dcb44b623.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85e4200dbfb4895741baf53d024dee77.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9058, "barcode": 90580000000000, "name": "Papilla verduritas con pollo y ternera Hero baby +6 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c1fcfc9ab013ca785841c818635d9fae.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/57aeb881a3dbd490980c3c02174512a9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8e78c73e170d05cabd877a7c97508067.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9247, "barcode": 92470000000000, "name": "Papilla arroz con pollo Hero baby natur +6 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b37bfb27e7caf8e68309808b435c0d00.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f89f6ad6bef1231e168e509c2cd08cbb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9288, "barcode": 92880000000000, "name": "Papilla verduritas con pollo Hero baby buenas noches +6 meses", "weight": 190.0, "volume": null, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1eba4e74e4f11b5457d2b4439b17ac64.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ede71230275088bd29ad3b33ad98d90d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9295, "barcode": 92950000000000, "name": "Papilla verduritas con pescadilla a la crema Hero baby buenas noches +8 meses", "weight": 190.0, "volume": null, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/32646f43536e8da1cc6032aaecc144e1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/46f6815de1a9814f063a2a139c262c44.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9246, "barcode": 92460000000000, "name": "Papilla verduritas con delicias de pavo Hero baby natur +6 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/17910b76917e658d6ad2aae48473699a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d80a5f84aaa4db41d3da5a1b2b0cc072.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/064217dc51995a0ba21e83684ab5d3cd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9254, "barcode": 92540000000000, "name": "Papilla menestra de verduras con ternera y jam\u00f3n Hero baby +6 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/347b2ae3c4cfb1facf5e6e43f7bb58f9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8d81de5096a8d3cd76df0f468ad82136.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9242, "barcode": 92420000000000, "name": "Papilla zanahorias baby con ternera Hero baby +6 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/30fc62a136f65f23433315e9316ecac6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/81619a0fbbb784340257465ed64bcfd3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9297, "barcode": 92970000000000, "name": "Papilla crema de verduras con rape Hero baby buenas noches +8 meses", "weight": 190.0, "volume": null, "price": 2.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/226886cfdf68d0bcc56b4b68ccdb73b3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ef5050be7fec9642a46840ff03f900b5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9259, "barcode": 92590000000000, "name": "Papilla zanahorias con arroz en caldito de pollo Hero baby +6 meses", "weight": 235.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/896c98d4b60f6e048cd1cf445254c71a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/18e89506c200a89389a583377d0c67e6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/169cf38d5172be210391442b8829f0b9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9298, "barcode": 92980000000000, "name": "Papilla lentejas con verduritas Hero baby recetas caseras +8 meses sabor suave", "weight": 190.0, "volume": null, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/692821c79d4af32d1a681143b12ed685.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2702a1b8a3d10b3ce92836a2622d8581.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9387, "barcode": 93870000000000, "name": "Papilla menestra de codero a la crema Hero baby recetas caseras +6 meses sabor suave", "weight": 190.0, "volume": null, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/de42655d14d2cb4c68e402bafefb9452.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ba9d69879472603d6bff7d43470530b1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9142, "barcode": 91420000000000, "name": "Papilla espaguetis con carne y verduritas Hero baby +12 meses sin triturar", "weight": 250.0, "volume": null, "price": 2.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/47f1e8ab33c178389f0ca980bd9c1a0c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/475452c496de54934830e0827f063245.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 32009, "barcode": 32009000000000, "name": "Papilla fresa y pl\u00e1tano +8 meses Hacendado", "weight": null, "volume": null, "price": 0.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/536cf80add8a45251fcbf6954039e8af.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ae4b61c4096a45f01212d4b111e80ee.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 32005, "barcode": 32005000000000, "name": "Papilla fruta variada +6 meses Hacendado", "weight": null, "volume": null, "price": 0.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b1e4abc0d6b911089694056c8d77a002.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/db2edfb6db36a34605e0f6c6417ed47f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9018, "barcode": 90180000000000, "name": "Papilla fruta variada +4 meses Hacendado", "weight": 130.0, "volume": null, "price": 1.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/16ca058b69fa08da5d7f95e4dc96cead.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0fc431f8ef89acf4873834ed10a2d7a7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9019, "barcode": 90190000000000, "name": "Papilla pl\u00e1tano, naranja y galleta +4 meses Hacendado compuesta por pur\u00e9 de frutas con galleta", "weight": 200.0, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/095d8495b9b7213eaf1bf24c0d383cce.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/76e2c4ecc88d9311e053e71f35dbb313.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 32007, "barcode": 32007000000000, "name": "Papilla manzana y pl\u00e1tano +6 meses Hacendado", "weight": null, "volume": null, "price": 0.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/77cd2ad7d5c98f36cdb38e3461524be5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2c91ccfd33689ea2a6d0ef5db4d8a4c2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9029, "barcode": 90290000000000, "name": "Papilla cuatro frutas con avena +8 meses Hacendado compuesta por pur\u00e9 de frutas con cereales", "weight": 200.0, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/98146bc2ebc53ff3f828e4fab7a668ca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/63da82da8c3443140b291f916cbb4325.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 3298, "barcode": 32980000000000, "name": "Papilla pl\u00e1tano, mandarina y pera +4 meses Hacendado", "weight": 130.0, "volume": null, "price": 1.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f55b031a9a2629a643697c251833d62e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bbbc74aee69e03007559280818d672e4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/010ac3f34943fad51050bf76e4e5d121.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/308c8556557ee9af86794a08a89dfa0a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/38c32263b5e3908c8211adf66bf30ac9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 3299, "barcode": 32990000000000, "name": "Papilla compota de manzana +4 meses Hacendado compuesta por pur\u00e9 de frutas con canela", "weight": 130.0, "volume": null, "price": 0.94, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a65ea290e6efce4e58acc89fb3f79878.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f2eecf64b0a95ad7e566e6cce2401fce.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9123, "barcode": 91230000000000, "name": "Papilla cuatro frutas con yogur +6 meses Hacendado compuesta por pur\u00e9 de frutas con yogur pasteurizado", "weight": 200.0, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/be3e481748e3386b299181b9d3086546.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c377123e974ca6395b39f6ba11ccbb1d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 3294, "barcode": 32940000000000, "name": "Papilla cinco frutas +4 meses Hacendado compuesta por pur\u00e9 de frutas especial fibra", "weight": 200.0, "volume": null, "price": 1.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4e28e7f98604842a444f8ef63b6dec20.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b63b4c080c4e350eb7a4c6935da1d61.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9133, "barcode": 91330000000000, "name": "Papilla c\u00f3ctel tropical +8 meses Hacendado", "weight": 250.0, "volume": null, "price": 1.72, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9867451b6fcf2024f4c2ac37f5dfae77.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bad11560b9bcaaedbf3b158d47b1c100.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9306, "barcode": 93060000000000, "name": "Zumo de frutas variadas +4 meses Hero baby", "weight": null, "volume": 130.0, "price": 0.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f7bb206ea96d0a289b04d5906022b240.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1cc7037cc4d9baf93e4fc218131d667b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9017, "barcode": 90170000000000, "name": "Papilla d\u00fao de frutas +4 meses Hacendado", "weight": 130.0, "volume": null, "price": 0.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/113d0ee36afe4c73de2f7f122d832ab4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4c4fb3495976977f42c07a291d3baabe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff55ebdec9dcd7ef71a62acf72302ea4.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9464, "barcode": 94640000000000, "name": "Papilla fruta variada con queso fresco +6 meses Hacendado", "weight": 110.0, "volume": null, "price": 1.48, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/62aeea8567c297e92f94a46ecd9e6516.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3d720542d813fbc4d9fb4777e00c252c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9426, "barcode": 94260000000000, "name": "Yogur l\u00edquido infantil de fresa y pl\u00e1tano Go-L\u00e1cteo +8 meses Hacendado", "weight": null, "volume": null, "price": 2.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7453e50ba76f7833d51724b76f0c700b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/aa36ac76a68a6ecc1f1853c51ffcfb6e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9194, "barcode": 91940000000000, "name": "Postre l\u00e1cteo infantil sabor natural Yogolino +6 meses Nestl\u00e9", "weight": 100.0, "volume": null, "price": 2.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/30a6c6cfeea4332e1773cd908c794e0a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e6a61a8a2fcc8651a823a419f2f96027.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9425, "barcode": 94250000000000, "name": "Yogur l\u00edquido infantil natural Go-L\u00e1cteo +6 meses Hacendado", "weight": null, "volume": null, "price": 2.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/073eff31855282b6bc9b3fd840bac6f1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8a125d6770e412454aaab1aa5bce9263.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9427, "barcode": 94270000000000, "name": "Yogur l\u00edquido infantil de pera Go-L\u00e1cteo +6 meses Hacendado", "weight": null, "volume": null, "price": 2.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/677406941396de62b494895d0f47cc7d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9b4a1c99432daed03199a89a6705ca31.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9192, "barcode": 91920000000000, "name": "Postre l\u00e1cteo infantil de fresa Yogolino +8 meses", "weight": 100.0, "volume": null, "price": 2.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4553315eb086d92aeed7a9fe41cbbc09.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/733e2e3024510499b99d5d45e4273d43.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9456, "barcode": 94560000000000, "name": "Yogur l\u00edquido infantil con cereales y miel Go-L\u00e1cteo +8 meses", "weight": null, "volume": null, "price": 2.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c0af5c094097bd4ebb059536ba067078.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d84b0dc20af67977ae950ced1ce57312.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9193, "barcode": 91930000000000, "name": "Postre l\u00e1cteo infantil de pl\u00e1tano Yogolino +6 meses Nestl\u00e9", "weight": 100.0, "volume": null, "price": 2.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f9291dd3c77b48b0a33258475dde1a3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0a73667f6d1035e88519db5492cf5e7b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9465, "barcode": 94650000000000, "name": "Natillas infantiles con galletas Hacendado +6 meses", "weight": 130.0, "volume": null, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d94d02ddcc3d9bbbede1d202e988beb1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/33c3ea78b3725cf77567ac209345958e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/feb82e7912487e396b8e4be1a7a9a679.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ce1b1b868d6af2db0eb8ac43dd2da6d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9470, "barcode": 94700000000000, "name": "Yogur infantil cremoso de fresa Go-L\u00e1cteo +8 meses Hacendado", "weight": 110.0, "volume": null, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/53d9f6cb1e84b4cf1d5898547cd5b61b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5d39f6eaf653ee6259c3b386508b9ae5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e65601b55f58818dda77bd2a9d4143fc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9472, "barcode": 94720000000000, "name": "Yogur infantil cremoso de manzana y pera Go-L\u00e1cteo +6 meses Hacendado", "weight": 110.0, "volume": null, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5c14631b3c3bf58e57dab2643426eb76.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e5e71bc529146dd519e5fef2af22be14.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/56a3d4f71f230e7e0999289c20771d43.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9031, "barcode": 90310000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento sabor a cereales Junior Nestl\u00e9 +12 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f34ff41106fef2cdc196cc89226ab029.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6d6f2dcc5cdcf033aa2585b9969fd1b1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/16a02239f339b2c97cf002fcfcc36ddb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9049, "barcode": 90490000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento Peques 3 Puleva de 12 a 36 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 8.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/22d729123589703a403d4e378b6d3980.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/68706df0db550c68e60157e4a6057819.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fdcf74a944e2859c6670f36c30ea9554.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/de3cb185d3092b3348043ec14114efd6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9040, "barcode": 90400000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento Peques 3 Puleva de 12 a 36 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3a7e0de9e0092d21997d6d91884e175d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/68706df0db550c68e60157e4a6057819.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fdcf74a944e2859c6670f36c30ea9554.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/de3cb185d3092b3348043ec14114efd6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9057, "barcode": 90570000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo con cereales crecimiento Peques 3 Puleva de 12 a 36 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 8.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1d37c62ace3a150119d3188c59eabde0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d578182fe7f312ade05749a8d68e325.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dfb92b3c3c6f0eb96ec3eaec2a295d9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/67e44b8cbd542faa15a46814fa335449.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9034, "barcode": 90340000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo con cereales crecimiento Peques 3 Puleva", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/aa88d7af01b3e9b05a4015c3efb583b6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d578182fe7f312ade05749a8d68e325.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dfb92b3c3c6f0eb96ec3eaec2a295d9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/67e44b8cbd542faa15a46814fa335449.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9187, "barcode": 91870000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento +1 a\u00f1o Hacendado", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 6.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4c37fe268b5efb0a8dff3a5fef643e10.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/33ad61cd03fd928c2e56743d5e2a46a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bbffd2b76689e0c38ff0c820908d3526.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9188, "barcode": 91880000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento +1 a\u00f1o Hacendado", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3579ca5e24062b82ffb4f5970c1ed021.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/33ad61cd03fd928c2e56743d5e2a46a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bbffd2b76689e0c38ff0c820908d3526.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9189, "barcode": 91890000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento +1 a\u00f1o Hacendado", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 1.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/85d6986e717c3dcf3b62fc48e767a95b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2db01c414d9eac5c104238eb2aa50103.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff63e09e60f21520de894f24daa93e16.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/56387513b69ff490f8781362251770bf.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9054, "barcode": 90540000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo cereales al cacao Peques 3 Puleva de 12 a 36 meses", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 1.41, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/013dfb8d4a288be333bea0f49774015d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/847bdca052cb40b867070b035176ce77.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4767dabc525d1fafe44d2e38ca75ea54.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9190, "barcode": 91900000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo con cacao y cereales crecimiento Hacendado +1 a\u00f1o", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 1.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/37dad06b11a7fcee902ae8cf0c0d7e40.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/62b4771dcfa6ab3c56c9236e2529eca9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7cb203226129f4bf4a08c8edc2177bb4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a9339a9385831e6ff7e49f67f17c0ab1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9046, "barcode": 90460000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento Junior Nestl\u00e9 +12 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 5.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2a6c7c257ea9e08e5d0a8d44615b38d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6f0258c4330917770976c6a1fb04bf6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5c1ae80f68fc5b015e4f7f827eb387f1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/af22eb4ce3b89bbbe9e35d278660db8d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9041, "barcode": 90410000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo crecimiento Junior Nestl\u00e9", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/af22eb4ce3b89bbbe9e35d278660db8d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6f0258c4330917770976c6a1fb04bf6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5c1ae80f68fc5b015e4f7f827eb387f1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9398, "barcode": 93980000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo con cereales crecimiento Hacendado +1 a\u00f1o", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 6.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cf59cd437a227c854515dee1c779fccc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff23d102243d57b8f407d654e389c15a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f5b08ed331c6f3277a9f691431597bd2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9397, "barcode": 93970000000000, "name": "Preparado l\u00e1cteo con cereales crecimiento Hacendado +1 a\u00f1o", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.1, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6560d12581d7344c107a5c10591f9942.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff23d102243d57b8f407d654e389c15a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f5b08ed331c6f3277a9f691431597bd2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9004, "barcode": 90040000000000, "name": "Leche de continuaci\u00f3n Peques 2 Puleva de 6 a 12 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 8.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/035d30c027657c339699ff1a476521aa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d578182fe7f312ade05749a8d68e325.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dfb92b3c3c6f0eb96ec3eaec2a295d9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/67e44b8cbd542faa15a46814fa335449.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9419, "barcode": 94190000000000, "name": "Leche de continuaci\u00f3n Peques 2 Puleva de 6 a 12 meses", "weight": null, "volume": 1000.0, "price": 1.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f0ea655f2f59b85e05ff1b22dc4f1301.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2caa25e08c2671c10e414c3f4b080f9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c238349b19e1a97188972d9bf7f2871d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3faddb8a66a966d346e79ac21afdccc1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9421, "barcode": 94210000000000, "name": "Leche para lactantes en polvo 1 Nativa Nestl\u00e9 desde el primer d\u00eda", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 9.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/90d445d0a8eecc23564dceee66f41247.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6866bcbede7973f560e84a9598f498aa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dcb80b47fd236e1771671faec37c929e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9407, "barcode": 94070000000000, "name": "Leche de continuaci\u00f3n en polvo 2 Nativa Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 7.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e1fe07ebef3a486038464652009f354b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/236d8e4d1111b503d311374ea9b7a903.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/31739a917623f1db26d8e9a6c0f89ae5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9420, "barcode": 94200000000000, "name": "Leche para lactantes en polvo 1 Nidina Nestl\u00e9", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 13.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b8390139d9cb8827fad49fe27ca065c3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8ca28dc5404418df1e27905a42d4a5e0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7cf7391ea7849b26d49ec4edff41a7dc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9408, "barcode": 94080000000000, "name": "Leche de continuaci\u00f3n en polvo 2 Nidina Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 13.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c54d132cc2d5f189c4fd8adfb616e3e7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4ed14fa7f9eb0d466f27357c51edcbbf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2991c1a982168caa3ee34f5b5a8cbba0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9406, "barcode": 94060000000000, "name": "Leche crecimiento en polvo 3 Nidina Nestl\u00e9 +12 meses", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 13.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c358687d62ddaed18d24fc186121848.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/882f4f7c2910abe19fc33c8fd7058bde.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1e9db34cd652b466e95db4e4521c1cc6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9422, "barcode": 94220000000000, "name": "Leche para lactantes en polvo 1 Hero baby desde el primer d\u00eda", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 8.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c26bc6ad1f3f4c63458e28c1a7518ee8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f45a3abacbe7ae9bb2fc44a86716ce24.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2f5adcd1d9547cd7e069f78d7b0e4c8c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9423, "barcode": 94230000000000, "name": "Leche de continuaci\u00f3n en polvo 2 Hero baby +6 meses", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 7.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/916603083fa88c4ff0d09906bd52819b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d0a1d57e433657665315df27e2369d1f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ce31a4619e38de8f74c223d0684b98ff.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9424, "barcode": 94240000000000, "name": "Leche crecimiento en polvo 3 Hero baby +12 meses", "weight": 800.0, "volume": null, "price": 8.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6eb016904cd1b62ccba6e2225a02d19c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/340483eecd5935a2ffd37fcadfff5b5d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/250ec240ba4cbd4035c4adfabfb61f29.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9149, "barcode": 91490000000000, "name": "Papilla l\u00edquida leche y cereales con galleta mar\u00eda Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc8a5f95405ea76ec6291890774f3a37.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/66d6d891c186a90b7df1877589a1e46d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c2994985bcffd698bea1c5b82ce62632.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e09e695090eb57f0333e4363a9cac052.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9112, "barcode": 91120000000000, "name": "Papilla instant\u00e1nea 8 cereales Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": 660.0, "volume": null, "price": 3.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/18d7ee08c3887ac60b3e159d3eeb4054.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c33179e8325abf093114795c87421474.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/961aebe4513afdb40ce1bfc0f25f30a8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9158, "barcode": 91580000000000, "name": "Papilla instant\u00e1nea 8 cereales con galleta Mar\u00eda Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": 600.0, "volume": null, "price": 3.59, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a28746770e5dce19d1b56cfa070ac1c5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e0f96ae69cc17153aaa5b0d089430d67.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/766172c0ec011c3282eaf2a0bf626367.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9170, "barcode": 91700000000000, "name": "Papilla l\u00edquida leche y cereales con miel Nestl\u00e9 Pijama +6 meses", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c7de9d72b3a45ce8dcd5286dfcba8b3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ba17dd8db029830fff1604ed149216e5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/63bdbae85fa1ba1a1d94a180200c6a5f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d3c9bf9cb37965a6c45e4ce68e9bda19.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/29282969a07392703283e026a222e8f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9139, "barcode": 91390000000000, "name": "Papilla instant\u00e1nea 8 cereales con miel Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": 660.0, "volume": null, "price": 3.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8334c40588e19cd2c56a353c340dbf66.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a02025a7e1e01a653fee7e64f54f5075.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/90714a979942af17a7b0b90f840ce41e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/34ed918f250c7bd9e27126ebf483b711.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9173, "barcode": 91730000000000, "name": "Papilla l\u00edquida leche y cereales Nestl\u00e9 Pijama +6 meses", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c8f3f05405bd40328bd5c1ef3cd4b5c6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b53a77f98ffc67d555d19eb5fc277677.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/322a29ac3e23117128b65d675230444c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f05e4f0fc7283e3db6414217368a0793.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2ad15ae4ce78c1fbf8f8907b2b4caf96.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9581, "barcode": 95810000000000, "name": "Papilla 8 cereales con miel Hero baby +6 meses", "weight": 410.0, "volume": null, "price": 2.71, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7fa2495d3c27cecf5b7a4e8ce2e6b7a6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3db51f4b83cbb7c5497e1d7b0ed0fb62.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/690d4911bcd0b058dc1d6e1007357025.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/81ff8df67bb719fb7e07d46804e11c4c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9191, "barcode": 91910000000000, "name": "Papilla instant\u00e1nea 8 cereales con cacao Nestl\u00e9 +12 meses 0% az\u00facares a\u00f1adidos", "weight": 600.0, "volume": null, "price": 3.59, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d6213b4534abfd1d5effb772125de9ad.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4ed64144bdf4668a4fcb64a16433fa8a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/308003e2865cf43548d6576d050c7652.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3fc9b625b66de0ad4b9257b957035d43.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9218, "barcode": 92180000000000, "name": "Papilla instant\u00e1nea 8 cereales, pl\u00e1tano, naranja y galleta Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": 660.0, "volume": null, "price": 3.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6e826a17baf5645251ed320c05c6d68.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b09f5fa1b5d91a620b58546ca195800e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/374023a0f0a5811b429245103a1759bf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d15e45b0720758e4c8092f2bc87e72d5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9580, "barcode": 95800000000000, "name": "Papilla 8 cereales Hero baby +6 meses 0% az\u00facares a\u00f1adidos", "weight": 410.0, "volume": null, "price": 2.71, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/049a113b75b28bdb98dcba949c4cd194.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f6b18d1557416acc933f811e64497c22.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b749c2256b998568220c5bd44e150303.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/61c9b96c584f83a330fc6c19c1d228a3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9171, "barcode": 91710000000000, "name": "Papilla l\u00edquida leche y cereales multifrutas Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8bf87b6efc7efac4ebb92eda4b8477af.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/81ffca8802c5395cb0106199936fe8ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0e90c331dd4fac353645e9b9634e18b3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8afdf3c4fb2085f7f01dc794512db606.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6547b3ef93e5e237ae74bbb152d41099.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9579, "barcode": 95790000000000, "name": "Papilla sin gluten crema de arroz Hero baby +4 meses 0% az\u00facares a\u00f1adidos", "weight": 220.0, "volume": null, "price": 1.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/126de42f57fb2aa05c25abdb1143d20e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ce06e5807bbdee673ceb336e3bd68fde.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7821c8b3e959d9980c46acecd5875641.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a0b270899c13c071d9af106fa37a2559.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9587, "barcode": 95870000000000, "name": "Papilla instant\u00e1nea con cereales sin gluten Nestl\u00e9 +4 meses", "weight": 500.0, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1ac163a67fc1200d3c97526e9bb0c70c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3f366f65294662c8a61c07f6bea97668.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c462d907e4ca51548bdd6b93e41edb56.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9582, "barcode": 95820000000000, "name": "Papilla 8 cereales con galleta Hero baby +6 meses 0% az\u00facares a\u00f1adidos", "weight": 340.0, "volume": null, "price": 2.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/47c65574611cf3a12db5cca386af3788.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bb451d1b33f8d3426fb3bec89f33d22b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cd253013ec03a37c184f83f48bbde746.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3183b35e93b6cca78ccbc5123a212c68.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Alimentaci\u00f3n infantil", "product_id": 9138, "barcode": 91380000000000, "name": "Papilla l\u00edquida leche y cereales sin gluten Nestl\u00e9 +6 meses", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b13b3a09c7bf80e5f8a718b86dc6b0e3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e70c104b729a0a71f84aee869cca86b2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6aa7524ba308f97ecb861484c607af6c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ff5f1dc9ff04dc0ed39c23d36913061.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79465, "barcode": 79465000000000, "name": "Biber\u00f3n 150 ml tetina l\u00e1tex flujo lento +0 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/526adf9db1548f107f3b3ad49c436e93.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/964c0dd70dea2f5a0769485f58cbd39f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8de291d6ddc5c61743f9b28f9b6a5768.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b59d0b01f4913a513569f515ee3679d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/559cf4cc891d860c27b144ed1e7ebde0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79466, "barcode": 79466000000000, "name": "Biber\u00f3n 150 ml tetina silicona flujo lento +0 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e2d021350b12236cef75f69252afb4ad.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/38ece0b98c260cbb19ccf7ad5566ee4c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/36706d0c9f16e2daac3b4acdb1630b5d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c33801dce16410726c51521179875aea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/60475ab52d827c123dd1ef0dcc328ec3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79467, "barcode": 79467000000000, "name": "Biber\u00f3n 270 ml tetina l\u00e1tex tres posiciones +1 mes Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ca60747f5d434f9070cd753005cf5e8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8ded8495a97a4f0203ac2c27777cff02.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8615ea21ba2a9050d808ef7809223920.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ab41d055f4f129f43f1998bacc6f203.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5735985c6ee9b24fe856e6ce07fb33fb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79468, "barcode": 79468000000000, "name": "Biber\u00f3n 270 ml tetina silicona tres posiciones +1 mes Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e1db2ac5e9f1bd21963702d1e1fd52a7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c085b0dddcb756ed02d7ecfb68d5e726.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d4860c33cfc79a2bf534e591ca6d0492.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ff8e87410967f5621d5a1538c10e4c2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/54d1f0d1715fb0a70fd6e26fca6ef894.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79469, "barcode": 79469000000000, "name": "Biber\u00f3n 360 ml tetina l\u00e1tex papilla +1 mes Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/070b6b9130cb2f9f16b5a2a7cdec7d6d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/551e1d379dd116a11388651b40820ed8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/79782ecd19e83de8a2ec48e2bf56ff50.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/97e31d17c997eba962e724f2f28645ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ca7c31be1fd242bc7e50508cd61d27b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79470, "barcode": 79470000000000, "name": "Biber\u00f3n 360 ml tetina silicona papilla +1 mes Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f6ea6303251456219a7190cd4d07e8a8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ab04696937500ae9f3ec1f586aac8fbd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d2b6c2b0aad4327a128575c158766205.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a7f13ff60c4c89a7468c673fbba4f2e8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ddf71b96f69785356992bb193faf0869.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79473, "barcode": 79473000000000, "name": "Tetina silicona tres posiciones +1 mes Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/24d9cbb249d5acadb1dcbfd5782c20b3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b3649168f849b518bde0df708648434.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79474, "barcode": 79474000000000, "name": "Tetina l\u00e1tex tres posiciones +1 mes Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6af7ba21b5771844c129d2c9e7875f74.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5cc238b96da46eb7ba13e945b9d25c93.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79476, "barcode": 79476000000000, "name": "Tetina silicona papillas espesas +4 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8dc614aeca0309ffeb906b0538e92fd3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85d9eadba640eb18264086b9f363bdbc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79475, "barcode": 79475000000000, "name": "Tetina l\u00e1tex papillas espesas +4 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/eb21e8034a698dc1f7bbb1cd90a4b6a5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f1c558043c4fa87f49de954e2703fa4e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79500, "barcode": 79500000000000, "name": "Esterilizador de microondas Deliplus para biberones y accesorios", "weight": null, "volume": null, "price": 13.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/72db7b46732d9e7664fb599390499aff.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4e14e7315261de7ceba8ee51b18ad99d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85262e2125b722963ec44827092b4e4d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8879f1dd08f6b0751008dd6409cd797f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79576, "barcode": 79576000000000, "name": "Cepillo limpiabiber\u00f3n y tetina Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/72718044f6952a3643732e52e9066e03.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9a11a2f2ab74cc15ae15211a8b785f2c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79664, "barcode": 79664000000000, "name": "Chupete l\u00e1tex anat\u00f3mico +0 a 6 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/26f083cb0ff0065922419f33633d7a5d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/57bb9a6ad45df67831c1cac9f67dfbec.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f951504424f6fd9c7d320cc6285eac86.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a4841a3f3892afe517975fab69c3221e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/21320cdaea65a920d81492faeb956447.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0326296a872530fc475c35794a9fbe79.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79662, "barcode": 79662000000000, "name": "Chupete silicona anat\u00f3mico +0 a 6 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/66d6049b4f7ab790444cce6a6ba681c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8d5479139587907b565d64cf3cda81c2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4739fbea8d15f55e97ec17ca3d63fd09.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/642809526b55b3deb43b15cc0e7f7497.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/79dada5413c0970757dff7332fbc5125.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5bc4022d292db874f307d021e68e87ff.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79663, "barcode": 79663000000000, "name": "Chupete silicona reversible +0 a 6 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ce7a2e0006cdcb5a0b8a5156ff8cd38a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dc8dc17b0006be3812f416bdede2bb1a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e4a0916b0c5b3ab3e2ce34496c6334a8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b12dadf4ec37a3f9c04321b1937968de.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b7ae4a184505027db04afce5475a92bc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c2ed2d95a821f7345ca544ce478d45d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79579, "barcode": 79579000000000, "name": "Chupete todo l\u00e1tex anat\u00f3mico +6 a 18 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/bafb99615d938de35ab61c5c355e9359.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d91e4fa45fe286c009fb8cccb23cc24e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79491, "barcode": 79491000000000, "name": "Chupete l\u00e1tex anat\u00f3mico +6 a 18 meses Deliplus luminiscente", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/496b0b26fbe1a0c271b3260404819dd9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fa498e1bcaf567e9eeb458fdfbd09978.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d6b2e041c78059c43f5738ebd54941bf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/79a9044f84d1fab1295273ba51d88019.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a5046ac0835b11e8eb13d4d712fdbbc0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b7a980d3098383e7cc21e6b6491cb419.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79490, "barcode": 79490000000000, "name": "Chupete silicona anat\u00f3mico +6 a 18 meses Deliplus luminiscente", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae0dbf40cbd317277c05aec1f06d6cf4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/780e5dc04505d7a78b71135ccd0f5937.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c0206add365d7c5ecc88d1c5080a1145.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a5ed3a5e8e638ac88585ffd360863b45.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1dd18157662e39042de663d1eda1da07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1aaf98052451b94dfa35e28c7e62e6c0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79493, "barcode": 79493000000000, "name": "Chupete silicona reversible +6 a 18 meses Deliplus luminiscente", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3e72a4657ffbe46566ddebb0681debc6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9d8d85924eff1bf4f2d295e54b22da1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/18b2bfb8b323df845ab44ba6b9151d73.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b8f64992a354ed1f774a37601d022210.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cf11b0157583a5d5987bc98035767434.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/38fd3b57858981c3643767bd0dbd91d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79497, "barcode": 79497000000000, "name": "Chupete silicona reversible +18 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a0986500464873c34fd8b0cf7d132f61.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d7e4657846531c3e04570ebaf2c4039f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f15a7f2b992b458f33be24e78766902d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ced3a8d237f92596ca85bd2ef92b0813.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e1778da35da48b0e90ef7d0831da2ee0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3f669df0e2040b943f763d1c58dedeba.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79494, "barcode": 79494000000000, "name": "Chupete l\u00e1tex anat\u00f3mico +18 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/76af81036778a995fb3aea921948e763.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e3d0d1daecb4f6a0f4a30bf86bb0241f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9d88773ac62a48dcef1c9495b11a98dc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/12c6e4d0b0b3aee6cbfd7c88fe02b9df.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/501fa67266ea9a26f9e67d3c413405a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/73b152dac0278924216654e2cb52aa7a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79495, "barcode": 79495000000000, "name": "Chupete silicona anat\u00f3mico +18 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4c539586a16768eaa59b4b2c4bece5b9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/05c53a58f8f798c4e02d79a2d4975037.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9be02d485f59f170d859d7dc04a8995a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3826acb794b8227d1fbe72bcc122d71e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/23c553b7cd2218ae60054e0a7ef25dac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0c256cd2479cb4eaaa87bccd00b791da.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79498, "barcode": 79498000000000, "name": "Broche pinza chupete Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/14d073766ac7c67a63410e4c2e3595f4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cbd68a428ca459f0bebfa64cf1a3b54b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ddd2231226b1ccf20c1c66cd3a71a3c3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f88d74a56b013a6a5433f87ca89906c4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f70da28b90c69c64eee1c1f92dadc018.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79464, "barcode": 79464000000000, "name": "Mordedor silicona Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a616b7327451404d8ba6d1a8f4a9af86.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/13e54f6cbd3dfd7c2f187d050b406c31.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79710, "barcode": 79710000000000, "name": "Portachupetes Deliplus para guardar 2 chupetes", "weight": null, "volume": null, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/207313ceece82a5701b7eee8821fe70f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8f5e3a0901caede63473e4e1dd4290d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/af8b5b528a1fd73e495d349f3a29ddf3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2de11025b9b2adf90f6c6801add61753.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 47474, "barcode": 47474000000000, "name": "Babero desechable Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ba33b6d30e2e2106ef6e22740954fb2f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2f9b77859f150bbdb46a3df8091cec93.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79455, "barcode": 79455000000000, "name": "Cucharas beb\u00e9 +6 meses para pur\u00e9s y papillas Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4110edaee1b1a9a03b8729390d134593.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bbbd52d0f84895544092226918c01f99.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/881706065b753fbe6ee7e9efb7617ba0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79453, "barcode": 79453000000000, "name": "Cuchara beb\u00e9 de silicona +4 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b62dd3db2c65b0370427c0d2bb1576e6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7bc12624bef234ca326e209013a2fc30.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0a4f16e36ed3fef6b81f15b348573d27.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79338, "barcode": 79338000000000, "name": "Babero peque\u00f1o de 0 a 4 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/74f6dc635d7941040740893c70309c51.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/50f1125bfaabb2e6f44ec342fdb95926.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79339, "barcode": 79339000000000, "name": "Babero peque\u00f1o de 0 a 4 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9245569e2b4800b89142eaf7a6e2505d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/24635b16384f33fce5280da1e0466ef9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79340, "barcode": 79340000000000, "name": "Babero mediano de 4 a 12 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/467e450487fa9a70921d473fe116053e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5b5e3e967a42ea8aa38e5666e4fd2777.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79341, "barcode": 79341000000000, "name": "Babero grande de pl\u00e1stico de 12 a 36 meses Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 5.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/81fb537633ac3d0ef9739894f66f8be0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c595e086de299d116983bbefb2c30085.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79578, "barcode": 79578000000000, "name": "Recipiente de alimentos beb\u00e9 Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3ea9e82fa60cff668edda1a97d13e4dc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6c5e18ddec5597074dcb9c5df798c56c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79458, "barcode": 79458000000000, "name": "Vaso para beb\u00e9 +6 meses Deliplus boquilla blanda Mickey", "weight": null, "volume": null, "price": 4.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8c40035a6822c4e210ab195d80ccd409.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3ba4658da77bcce58b910ea993175644.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/292e97ad1b6e720bbdf945bdeca24e35.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79456, "barcode": 79456000000000, "name": "Bol beb\u00e9 con tapa Mickey Deliplus para microondas", "weight": null, "volume": null, "price": 4.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8848f7b6d40b328d0662bb863d03599a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2aeff693db7090902bb9c594080d6ce5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1bfe32f691e150e9c098510e1c3ff95d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a3205875de4bd288e80e2920a8b319d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Biber\u00f3n, chupete y menaje", "product_id": 79457, "barcode": 79457000000000, "name": "Plato beb\u00e9 Mickey Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8e8ed01f14bd1ae2bc069256964e3919.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f19d956c78f595962f5f2562f3441d1e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/65364dd28a9d6f1e978e944569715ff3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 45313, "barcode": 45313000000000, "name": "Jab\u00f3n l\u00edquido beb\u00e9 ultra suave Nenuco", "weight": null, "volume": 750.0, "price": 2.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7e0bd8049465c3689bf37d5ed2c81f28.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/11d2e0262db6ca627bba0186bb471466.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46641, "barcode": 46641000000000, "name": "Gel corporal infantil Deliplus", "weight": null, "volume": 600.0, "price": 1.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/dc59b7aac46f87fd76e6354324f59777.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/646b0338fd82a1307fd3630443dd6f09.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46643, "barcode": 46643000000000, "name": "Champ\u00fa infantil Deliplus con manzanilla y tila", "weight": null, "volume": 600.0, "price": 2.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0cce4e943cb1f22872ebc26e3ff797ea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2dc5c04b6f4719440cbe9543e2537927.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46978, "barcode": 46978000000000, "name": "Gel - champ\u00fa beb\u00e9 para pieles at\u00f3picas Deliplus", "weight": null, "volume": 600.0, "price": 3.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cd62d1da8447de7dbeb8336d9bc7de5e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fda7579cb13687ad237e2f51aefd9d76.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79344, "barcode": 79344000000000, "name": "Pomada del pa\u00f1al sin perfume Deliplus", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f3e36a512ab726dceb4b8f333e237376.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6d32b432c67ad2a964b52aa3a9bbe97.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79600, "barcode": 79600000000000, "name": "Aceite corporal beb\u00e9 con aloe vera Johnson's", "weight": null, "volume": 500.0, "price": 3.49, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/408b6b70c8b2406f308fdee32a025b91.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/34cd88bd6a6ee2cb8d9db599f9636a3b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 75864, "barcode": 75864000000000, "name": "Crema protectora para pa\u00f1al Johnson's", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 3.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/03cf3962eef5c6f09f19a91b1a000920.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6083e9087635bfac01a1b920821e4a9f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 47106, "barcode": 47106000000000, "name": "Loci\u00f3n corporal infantil hidratante Deliplus", "weight": null, "volume": 600.0, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cb621dd7842f480489a4344561ff2287.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/299fef278ee65e2f42f08c5847c13b28.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 78342, "barcode": 78342000000000, "name": "Leche corporal beb\u00e9 hidratante Nenuco", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 3.42, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b0fc798be200f85d5a99c0be67d3641c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e9286f7c42508d5f87df4366a358820e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79522, "barcode": 79522000000000, "name": "B\u00e1lsamo corporal infantil pieles at\u00f3picas Deliplus", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 4.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9fe2bc0b16eca0a10d97aa9732c02f6c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/44179214602c4fcf0910ea73ae210dcc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79523, "barcode": 79523000000000, "name": "B\u00e1lsamo facial infantil pieles at\u00f3picas Deliplus", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 3.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c76f5a17d48343b7cac55948d09762bb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/aa0a17d1b927db53f2548c0dd5fb88a2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46508, "barcode": 46508000000000, "name": "Agua de colonia beb\u00e9 Nenuco", "weight": null, "volume": 600.0, "price": 2.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7dd5041f9810682e6ca15d474e6722d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/765c5a78d355e76b6bb00a8e54937489.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46646, "barcode": 46646000000000, "name": "Agua de colonia fresca infantil Deliplus con notas c\u00edtricas", "weight": null, "volume": 600.0, "price": 2.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5b27f7ac95ab032f7777f04484c23a85.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc24705a261a86af9cc85a1950ca311b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46650, "barcode": 46650000000000, "name": "Agua de colonia fresca infantil Deliplus con notas c\u00edtricas", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 1.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b18e12cb83fa3f2203975b6c5a84e66.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cf4794101cd2a18ea0b5835760f891ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46559, "barcode": 46559000000000, "name": "Agua perfumada beb\u00e9 con notas florales Deliplus", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 2.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/08e4dcfa4e5e2419bcb0b0fc24502d94.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/88dce55a60ec8ba1d27dda59bc336962.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 46510, "barcode": 46510000000000, "name": "Agua de colonia beb\u00e9 Nenuco", "weight": null, "volume": 240.0, "price": 3.27, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c35b973f23e30d49f8e4a2d68c3a344e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/25c5d2d9554af0b6c94006b6007cb257.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/40cfedd35b8fa74a743fd96361e1213b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79006, "barcode": 79006000000000, "name": "Soluci\u00f3n fisiol\u00f3gica salina 0,9 % Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.23, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e9131cfd624d67a0a93009cfbfe78cc5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1a75d7579dd6a16dba1260bc8f983a6d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9d636da282ffe8f70e08940b082881a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 78132, "barcode": 78132000000000, "name": "Gasas para beb\u00e9 no tejidas Deliplus para limpieza de ojos y cara", "weight": null, "volume": null, "price": 1.97, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/03e6e82e5dfdaf8ad0b99a5e11effe84.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a6dc6b7b88abb1a309b0c1cc549d1d18.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 47489, "barcode": 47489000000000, "name": "Esponja anat\u00f3mica para beb\u00e9s Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2ef8352238b00862cbc7d0dead32d39f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ba2fc68d79a4010c18138a2cdea7e963.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2b091885a95e8e5add883667f6c246e5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3082e8c08b7066e359363f9c5c888bcd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79609, "barcode": 79609000000000, "name": "Polvos de talco beb\u00e9 Deliplus", "weight": 200.0, "volume": null, "price": 1.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/758943b97947b7d1850f1c47ff24c59e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c355f32c6a0506055ad65adf89202f4e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 45752, "barcode": 45752000000000, "name": "Esponja marina infantil Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6d7521b5deec90d15d246b43248c62a4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b649264fd1a6312f40eae5129d64150.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/efb076a29eaca62fd21ca53fba0a4d00.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8a27292bf63da6c7f99f4890701c5483.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79577, "barcode": 79577000000000, "name": "Discos absorbentes lactancia Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/af7c9991129f592388ab631e6c639792.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c6a500fcce6f80477c1ca3b780cab2fe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/794ad44a392a049949dc22c7d80ebca6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79507, "barcode": 79507000000000, "name": "Bastoncillos algod\u00f3n para ni\u00f1os Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d12d70058cd792ca64fe07456bdf148d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f8b37ea680a168827fbb044d71635980.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/39a9d6242d6591e458bb18a2ac2e22df.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79581, "barcode": 79581000000000, "name": "Aspirador nasal anat\u00f3mico +0 meses Deliplus con filtro de recambio", "weight": null, "volume": null, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/31e67177966572c44dd53a8d7f7c3a3e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2383683d121807b1a5c095688939cd39.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79582, "barcode": 79582000000000, "name": "Recambios recarga aspirador nasal anat\u00f3mico Deliplus con 10 boquillas m\u00e1s filtros desechables", "weight": null, "volume": null, "price": 3.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/88586aa00644a71ec394557c1a3d35e3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/400c13941784df9123530d3035473454.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79580, "barcode": 79580000000000, "name": "Tijeras infantiles anat\u00f3micas Deliplus con punta redonda incluye funda protectora", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/731f988bdd3f9ecd68ff3c1f4f72dc1d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/69df22c62f0d9b962eb3a7040133848d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 89416, "barcode": 89416000000000, "name": "Estuche de beb\u00e9 para rellenar Alcograf", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ad86e98bd8509281a2e15dfdc57c545c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b5702548be19f1d381f5b6dd8e41546.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79463, "barcode": 79463000000000, "name": "Peine para beb\u00e9 con p\u00faas redondeadas Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.1, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4f1098c13b1174b072a989e902f5028e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b674ae451c0d5cd69d3bc905b131b36.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Higiene y cuidado", "product_id": 79462, "barcode": 79462000000000, "name": "Cepillo para beb\u00e9 con fibras suaves Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/76098bee0f0fb83e00e88e4d41def06a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9e2b5691e9b2197693dc661c64d1eb5d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79427, "barcode": 79427000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 frescas & perfumadas Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/aa95f908378f15b0a94861c5c236a7d9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c04e46c6c67b7eff071ae668748d76d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc327300830b4507bc0ee61a39af1f08.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79428, "barcode": 79428000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 frescas & perfumadas Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3be1306dd93e1a0ab8ca61796ce567f3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff1d17dd899b972ed2e8ac4c9ca32187.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85c7dffec24a123d0277c034741c110a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79431, "barcode": 79431000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 pieles sensibles Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/97595f10dfc5b731800c32724d775486.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a7c55aac1826f709c7b9c18d25c8047f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/456ccad6c48a2e2cff41ceed1aeff416.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79435, "barcode": 79435000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 pieles sensibles Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f44d63cf35d6ed481aa57e63a8027f49.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ecc1e8cb29f33e936360bd6b797839c6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/18737af6bf68b574d2b126e0c732d3cf.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79429, "barcode": 79429000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 cremosas Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f371aef7da633ceb8a86e2d375d32746.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/93cdc5b1900f130165c7e3be1f585401.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1fa197b5ee5119e183ca198e04646653.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79430, "barcode": 79430000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 cremosas Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/980caf5a28a6d134298bc3782cee05ff.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/16bfd68d9e9b12c0be4582a09bfd56fb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8a8300b8608568977b7d00c87a0b4579.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79432, "barcode": 79432000000000, "name": "Toallitas infantiles cara y manos Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/16170ed775057bee5c473b22cb40d841.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e860e6d2c1096927f7cebc34ef8a1b27.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1fadd8cd8710dceaca3ec36a4d7f4f58.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79433, "barcode": 79433000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 pieles con tendencia at\u00f3pica Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0848d1c095f303c3e31ede1947f31b24.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/89740670ef464649ec86ec8c7b3f68ab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/de079ef526c3b7fc1a4055c77e744e88.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79434, "barcode": 79434000000000, "name": "Toallitas beb\u00e9 pieles con tendencia at\u00f3pica Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d3903ac6bf8ba6f1d3056412814d24dd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4674e0d5af34b61eef97bb53ef2fc28c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/653873c2e61015d3227e2ea4d8894b81.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 79618, "barcode": 79618000000000, "name": "Papel higi\u00e9nico h\u00famedo WC infantil Bosque Verde", "weight": null, "volume": null, "price": 1.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/072f74d52efae2c8f86223404244f630.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b94ab9867d6f78a8c7e529a465eedab8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47565, "barcode": 47565000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 0 hasta 3 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6badc5ddd50570c76637140118cc8a72.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/76fb82e522c1ef4482d7daf7487523d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1e653fbccca167e3149d0dfa2b906695.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c8bcfefc0d66257189c43ebb86274746.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47374, "barcode": 47374000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 1 de 2-5 kg Dodot Sensitive", "weight": null, "volume": null, "price": 5.99, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3f439cc2c95a44ae078f0bfc17ba7c70.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d31af612d67db88734de6a2294f3e6bf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/03e527c764dabc6c7413a7ca195fd5e4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3d77f5b42fe44f45f2009c6cc080bed8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47566, "barcode": 47566000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 1 de 2-4 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/af71a07f45b189a0db8550fc9ed8fb7c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e581e0ae354fbceb04bf0bfa40b12cb6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f472783af30529b14d4f086a6d3249ab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ecf7fe627c5e8820da0b44a9cbf95dcb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47567, "barcode": 47567000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 2 de 3-6 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 6.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1dab6b39e6f3290ff327e35097c1b378.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/043267eeedb6e3311f0d12b9c7bb14eb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/49312e9f5ffffaca9a1818f3ef43348d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c3c905ebefb1f5d3baec94761a224e9b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47287, "barcode": 47287000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 2 de 4-8 kg Dodot", "weight": null, "volume": null, "price": 12.97, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cb5ab43338a50282edcb8ca7a207a4d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b180ef8e39ce9798f6a79fdd7fb281ad.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1bca934a0b8e86e511e1351ad289eda8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f7782c5ce9a59dd12c00e39876e8bde.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47395, "barcode": 47395000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 3 de 4-10 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 14.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c3f593a5ca54d21dae926b1666a5cb75.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ccc5646126b0f4f4d47f8d5aecf43f83.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47394, "barcode": 47394000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 3 de 4-10 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 4.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5ca9aec5edfa1b24c3477c94fc156495.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/14881e0d346c16d7c34ef9491e3bb6bd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1bca7567e71dd4ffbda0d018678d8b01.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0f43c3bc8aa8dcd3aea1961bace98c50.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47549, "barcode": 47549000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 3 de 6-10 kg Dodot", "weight": null, "volume": null, "price": 19.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c0efa3bd88c5cc3c1359dccd536946df.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ac8de2901e8ec1b7a04e46e5ad8404d8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/91be9e2e82e072d17320473c36fa994d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/38fce0e18b2e2341a242925e8438b2b5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47397, "barcode": 47397000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 4 de 9-15 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 15.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6d07cbd0021b02f57c97abc0de5a3701.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/30ba1a22b4aef2f024d1fe90f3f933cb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47396, "barcode": 47396000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 4 de 9-15 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 5.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/186b248ceac5592591ef2acf780af777.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec2a076f7b206446469aadd7007e66b4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/82e00d906c6f44bc77162552805fe6cc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/593f76abb17772e74e6935cdcf33e88f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47550, "barcode": 47550000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 4 de 9-14 kg Dodot", "weight": null, "volume": null, "price": 19.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9276956ab5e114fea3b37080a18cb5d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8ecaff01c276b10fea920fb18ba7441d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/09fe72059bf5ea857606990b8c0ec569.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5c092743e399f9f6e6252567b2d5a774.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47399, "barcode": 47399000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 5 de 13-18 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 15.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/20cab2c26101a30e9befc17d586d111f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ba177fd20d0b4157e411724df85d2150.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47398, "barcode": 47398000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 5 de 13-18 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 5.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3d58d0e7a992437d435d20189136e23b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c5e4146eca740a2636a8b057b4e5a11.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/70f61bf16d5b364685d9c12f3394fad2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5e3b27982038a713e09119d46f45576e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47551, "barcode": 47551000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 5 de 11-16 kg Dodot", "weight": null, "volume": null, "price": 19.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5fbe831948bd8f4b95e53f8b415de2ff.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d6363eb1eb77ec8b84c45d99f03edf36.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9594d7a6b093751a9bcd2f430232218a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/933315568385ef6907a5ed5cd372f76c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47400, "barcode": 47400000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 6 de 17-28 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 5.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b74f698a982dd4c40e53c70feafddf8c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee35fce3393585a248229f4da79f21c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c951cceb60339fca2ebf73c262a88045.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/526aad7f3b651b4aca11e579dfb6dd6d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47269, "barcode": 47269000000000, "name": "Pa\u00f1ales beb\u00e9 talla 6 m\u00e1s de 13 kg Dodot", "weight": null, "volume": null, "price": 8.85, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7260bad76282ea347b86bde9c6b67384.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ac408cb629c961b3f4fb8363ceba900e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9f8687e4b8012392be675bc799864a38.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b238cafd8fc50af4c738a50c1ef5122a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47309, "barcode": 47309000000000, "name": "Pa\u00f1al junior talla 34-46 m\u00e1s de 25 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 8.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/096729f7447b4c66732fc833ae653e32.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/654f1947202c869e22de203c9ff9d945.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/de217313b35d8fb7f7c30ab49ce49ec5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47437, "barcode": 47437000000000, "name": "Pa\u00f1al ba\u00f1ador desechable talla S Deliplus de 6-12 kg no se hinchan con el agua", "weight": null, "volume": null, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f5f7de69e93094e10973ed4a634bac3a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/15a102f8ba10cf8760b8c6feb6776d56.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6bd83428c1df0894b8109ab0e7660a2a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47438, "barcode": 47438000000000, "name": "Pa\u00f1al ba\u00f1ador desechable talla M Deliplus de 11-18 kg no se hinchan con el agua", "weight": null, "volume": null, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b7ba42fd321323748d19999ebc4f049.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e513fa49b0200991def450bda88a5bdd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e2c83aa7c41690fbf197bd980b082903.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47475, "barcode": 47475000000000, "name": "Cambiador multiusos desechable Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4c886586fe7d4356f4c50585abd8557d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a4e58aa3eb2b44eb3d280388ed7839bb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47037, "barcode": 47037000000000, "name": "Pa\u00f1al beb\u00e9 braguita talla M de 8-14 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 6.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1b108238f4c7e8ce26b36651640b6b4d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8fa1a335978ab17c2b1533c39ad2d7df.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5dc18b8258caa0090f5311029ee3d21f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47038, "barcode": 47038000000000, "name": "Pa\u00f1al beb\u00e9 braguita talla L de 12-18 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 6.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6dcd27f5ddabd86c530867105825884b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c77ca9035666e93c9271e03dc6e03af5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4ffbb65ea7322b9668e8e33a5cc15cbe.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47039, "barcode": 47039000000000, "name": "Pa\u00f1al beb\u00e9 braguita talla XL de 16-28 kg Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 6.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1716ef2a0eb6d2c45cf814712d51c05c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cacfa8f16417fa05e86b9855aaf5d818.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c3b7f2c3eeaaf8fef357868974caff07.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47366, "barcode": 47366000000000, "name": "Pa\u00f1al junior braguita noche infantil Deliplus de 17-30 kg", "weight": null, "volume": null, "price": 9.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4527796c20d02880e616235bc0f938ec.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b4ed0e54418b364a4f2b0aa334cb805b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6070be9b41e0a8874a77ea14f829b6cd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1b7adab90207ae49b3f816007a115ca1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Beb\u00e9", "category": "Toallitas y pa\u00f1ales", "product_id": 47367, "barcode": 47367000000000, "name": "Pa\u00f1al junior braguita noche infantil Deliplus de 27-57 kg 8 a 15 a\u00f1os", "weight": null, "volume": null, "price": 9.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cb850bc7f5d9d530be0e94994fe70607.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/97e9e7da4425487903c55c0e81811444.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4acd1e2ac00c06d04fc88d029d82908f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/794d7448368bea41a221c80f95da6520.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}]