[{"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 46571, "barcode": 46571000000000, "name": "Acondicionador Suavidad y Brillo Deliplus todo tipo de cabello con queratina", "weight": null, "volume": 750.0, "price": 0.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/73ac366261705d608d1cb3412cebb783.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6a30b438471c147974dd1d37afd02652.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44363, "barcode": 44363000000000, "name": "Acondicionador Repair & Nutrition Deliplus cabello seco y da\u00f1ado con 8 agentes reparadores", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/316bfe321947f5cd3dba191da15a797c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/54e49907df30b5792e19d00d27762d96.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44282, "barcode": 44282000000000, "name": "Acondicionador Liss Frizz Control Deliplus cabello rebelde con vitamina E y queratina", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d2f087d7ee5a791946d67884b1594a56.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/876437279bec27761fbbf0be93d859b0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44323, "barcode": 44323000000000, "name": "Acondicionador Hydra Deliplus cabello normal con extracto de flor de cactus", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/21f9984acd27ab9a53e2f611abbc6b76.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2a87bc5eb0929a9c2af1645e62db0373.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44321, "barcode": 44321000000000, "name": "Acondicionador instant\u00e1neo Kids Deliplus", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 1.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2fadf6339e61d67fbe537b0f63d3b859.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c39082b3c157b3f1def9021fb871633.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44326, "barcode": 44326000000000, "name": "Acondicionador instant\u00e1neo Repair & Nutrition Deliplus cabello seco y da\u00f1ado con 8 agentes reparadores con pistola", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/99e8c47cac9b2f7e418a87c1172be82b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7fab3e12ae74327a0ee761794af79cf3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 78566, "barcode": 78566000000000, "name": "Acondicionador Repara & Protege Pantene cabello d\u00e9bil y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 230.0, "price": 2.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7bc5244e83b2f70306c1dd16694d921a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d4a1732a39141fa85ad3e03cd1d89663.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44285, "barcode": 44285000000000, "name": "Acondicionador instant\u00e1neo Volumen Deliplus cabello fino y sin volumen con col\u00e1geno y tilicine con pistola", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1347b62a88f6fc9cc9ed33acf67ace45.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/41961d162388a958d8ec23af49473e72.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44954, "barcode": 44954000000000, "name": "Acondicionador Hidrataci\u00f3n Intensa TRESemm\u00e9 cabello seco o da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 810.0, "price": 4.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f42d3928b050f0182989ffc31c905fec.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/517156198a75a6a66d8aa24d4c3f6759.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44955, "barcode": 44955000000000, "name": "Acondicionador Liso Keratina TRESemm\u00e9 con aceite de marula Pro collection", "weight": null, "volume": 625.0, "price": 4.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cbf14cd77fcda6add2a54254fd44325f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/aa92cb93cb03f7279402d9644931e764.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 75532, "barcode": 75532000000000, "name": "Acondicionador Protector Color Vive Elvive cabello te\u00f1ido o con mechas", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.79, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7cdc05f49cf944c58eb9ff8f44d5a47c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b825c280287d8525c250867ff3c4a36f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 75599, "barcode": 75599000000000, "name": "Acondicionador Total Repair Elvive cabello da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.79, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9751431450989207d6f7e87ea373d65.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/92f4f49491052c19f080b5b20ae355bc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 46569, "barcode": 46569000000000, "name": "Mascarilla Repair & Nutrition Deliplus cabello seco y da\u00f1ado con 8 agentes reparadores", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2bc7fb398a42451c1cbaeeef60150445.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6a4499ae62ec3d5ccf0cddd9db0bda8f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44338, "barcode": 44338000000000, "name": "Mascarilla Argan Oil Deliplus cabello seco y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/69535911aa579be31ea77fe45d2a4c28.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/218af21b70eee87778a2c66a8dc2d6fb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44283, "barcode": 44283000000000, "name": "Mascarilla Liss Frizz Control Deliplus cabello rebelde con vitamina E y queratina", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.4, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/639eeb5199fc40b4e7685cb67239ba8c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d1ce5080773d34c71462d10c3f658ac2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44362, "barcode": 44362000000000, "name": "Mascarilla Bucle Perfect Deliplus cabello rizado, controla el encrespamiento", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.4, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/071ff8522257a07f2529eafdc54b9b20.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/223700ed434cfce3637a75765488fa5d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 75367, "barcode": 75367000000000, "name": "Mascarilla Repara & Protege Pantene cabello da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d1db07006f8ffd6abc9f48e15a5d9520.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5c7bf35c17a4538134180eff12302aa8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/db0ebff0e976c48fdb34a1effdc82050.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44251, "barcode": 44251000000000, "name": "Mascarilla Color Intense Deliplus cabello te\u00f1ido o con mechas con extracto de rooibos", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.4, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/942652423434bdf0d6c4342be15654fe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/76bcc9af30def14c89e3416e1c1613d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 46526, "barcode": 46526000000000, "name": "Mascarilla Nutri Rizos Fructis cabello rizado", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/145699bc3aba92c6955599fbd06615ee.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/19ce2925aa7056763fc3209e05a4ba31.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0232e267f7a2fe493655d19154f1e9ba.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4b970432733c77bcc2e9e4d3c309eb40.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44327, "barcode": 44327000000000, "name": "Mascarilla sin aclarado Repair & Nutrition Deliplus cabello seco y da\u00f1ado con 8 agentes reparadores", "weight": null, "volume": 125.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a50f65fad4a79bccc657109327b73eae.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/faca4110c89e198f165aac328bf04beb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44336, "barcode": 44336000000000, "name": "Mascarilla Natural Deliplus todo tipo de cabello con aceite de abisinia y aceites esenciales de savia y cedro 0% colorantes y siliconas, 97% origen natural", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b8edaec4f5a5030ceac9604faf633354.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9b12dc21dcd23e77701cd871ce1cb676.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 45456, "barcode": 45456000000000, "name": "Mascarilla Total Repair 5 Elvive cabello da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8ffe8755e9900c0061066e5a74166870.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8877031333406365ad695403b430770e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 78567, "barcode": 78567000000000, "name": "Mascarilla Liso & Sedoso Pantene cabello encrespado", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fdcc18b0a0e92e84fc1c70f6f400271f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/43603fc0da0a780700273f457255c00d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a009b3625838174db0f35fdce09c5b03.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44339, "barcode": 44339000000000, "name": "Mascarilla sin aclarado Argan Oil Deliplus cabello seco y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 125.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/737b141b932fd6306d90274dd09762d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/46a6ec3381c06c5b65a0cab39a82484d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 45319, "barcode": 45319000000000, "name": "Mascarilla Hidrataci\u00f3n TRESemm\u00e9 cabello seco o da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 500.0, "price": 5.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e7ccc8d2bab96d4f531c6600cd918a12.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0abe28cfd5e20687b04ec55a39337653.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4a10377a78df61968e4d2b6337babb9f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44365, "barcode": 44365000000000, "name": "Mascarilla Silver Deliplus cabello blanco y platino con extracto de magnolia, reduce los tonos amarillentos", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b9a0e69c44bb557290e05b8ec0dfd034.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e66075b77411be625c03852e452d2b0c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 75538, "barcode": 75538000000000, "name": "Mascarilla Protectora Color Vive Elvive cabello te\u00f1ido o con mechas", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e17bfdada1442f277ae7dfd491d403aa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/60ea58a0a1e1f0ceb04f5df1dff74efe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/db8d2e313caae51e42da90f536d7fa29.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 45608, "barcode": 45608000000000, "name": "Mascarilla Nutritiva Liso Keratina TRESemm\u00e9 cabello encrespado", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 4.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/70787c3296c3b9147e04bfe611fda496.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1cfdd9fb1a676ed4191df8c0c613b445.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e179c282f91bd6c40e3b71cc383f795a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44288, "barcode": 44288000000000, "name": "Mascarilla Be Radiant Deliplus cabello apagado con aceite de camelia", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d7a51e8c639823c486bf661e8e1d3db7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e4e2876f25385a46c491d4ee36ec4c8a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 46575, "barcode": 46575000000000, "name": "Mascarilla Vital Therapy Deliplus cabello apagado y sin vida con col\u00e1geno y extracto de semilla de nuez", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c38670292ebf2efabc2703344a12dbc7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/563817ebfdaa0b8ad64082879a7c239a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44308, "barcode": 44308000000000, "name": "Mascarilla Restructuring Deliplus cabello extremadamente da\u00f1ado con queratina, creatina y elastina", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f6d4aa13a1e00a51b1acdd50c2f5c3ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/71bee7aa8dedc9d4584f88c2d07e6d42.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44325, "barcode": 44325000000000, "name": "Mascarilla sin aclarado Bucle Perfect Deliplus cabello rizado, controla el encrespamiento", "weight": null, "volume": 125.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d20c8a3c886762e116a093cf8e174fe7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3cde441cb1010e309b2f06bbfa4651df.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44324, "barcode": 44324000000000, "name": "Mascarilla sin aclarado Hydra Deliplus cabello normal con extracto de flor de cactus", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/01589d2f1883617d1eb6da0be191eff0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/efd8a9dff684eb244ee6498d51067781.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 16839, "barcode": 16839000000000, "name": "Mascarilla Hair Food Macadamia Fructis cabello seco y rebelde Garnier", "weight": null, "volume": 390.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1c3bba276bc7cb3d5bc48b2b324d7be6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b66510d1058fac958ca555a2a4f5d6e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 16840, "barcode": 16840000000000, "name": "Mascarilla Hair Food Papaya Fructis cabello da\u00f1ado Garnier", "weight": null, "volume": 390.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/20367c88624a255371c8214045642364.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/05f02b48fca5db6e1251f9d0b7261605.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44328, "barcode": 44328000000000, "name": "S\u00e9rum Repair & Nutrition Deliplus cabello seco y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 50.0, "price": 4.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ba548f12488faefc39772c9566f5f2c4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/299c3ccfdb98a3d8d0cf75b9b4b40d2f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a22442aadf78889f06816017534c5463.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 45163, "barcode": 45163000000000, "name": "Ampollas cabello Pantene", "weight": null, "volume": null, "price": 3.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6f22dfcc0e4e9145c8758a5675d3b292.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/065b9707159591526123ca7800798aed.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/62c1ceb763826b70d76bc769cd8ad677.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44284, "barcode": 44284000000000, "name": "Hidrocrema Liss Frizz Control Deliplus cabello rebelde con vitamina E y queratina, protecci\u00f3n t\u00e9rmica 230\u00baC", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff7aa5a263ebf5546e585d3ac50db234.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/61e64f0f7125a5d0efe2b5d8ffec96d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44242, "barcode": 44242000000000, "name": "B\u00e1lsamo exfoliante capilar Detox Deliplus todo tipo de cabello", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.1, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1b61c288f19f2a16fd4f425e72bd730a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0372195d9071a249e595254c5319bcee.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44329, "barcode": 44329000000000, "name": "S\u00e9rum Natural Deliplus todo tipo de cabello con aceite de abisinia y aceites esenciales de savia y cedro, 97% origen natural", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 4.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5f329de94cce45869c2f7ca54b1fe1bb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e7d84fd07a13c1ee7066da798aa61256.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 46924, "barcode": 46924000000000, "name": "Loci\u00f3n Intense & Gold Deliplus cabello rubio con camomila y 0% alcohol", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 4.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/23b69cc68d14f9f6eb06345aeca99d2a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/662c25cfc0bd60200814e5595a60d98c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/823c2b21b4309a50390621992d418ee4.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44356, "barcode": 44356000000000, "name": "S\u00e9rum Antica\u00edda Men Deliplus con ginseng y cafe\u00edna", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 6.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/02a534ac02305d4096aad2cbc5b6221c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0caebbf781dd8f6760fb9e04f2ba1fa2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff50cbd1bdb627f25b4cc17f014813b7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44367, "barcode": 44367000000000, "name": "Perfume capilar Hair Mist Deliplus con D-panthenol", "weight": null, "volume": 50.0, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c7b8c88fd36015b1d7ffe06f0ec94eae.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/201c2666edfdcd9790bd6495a885d7e7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c0bb472b11cf2ecaa15286b8e4effc97.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44289, "barcode": 44289000000000, "name": "S\u00e9rum Be Radiant 10 en 1 Deliplus cabello apagado con aceite de camelia", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 4.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c67edb0886bab62611b5f76cfed31e28.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3a87d08c21f7dc436942768509068d1f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44297, "barcode": 44297000000000, "name": "S\u00e9rum Vital Therapy DD Cream Deliplus cabello apagado y sin vida con col\u00e1geno y extracto de semilla de nuez", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 4.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5742e02c45de51dd69a5649f3ad2c9d5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2af46eee09303279da289f67e768008a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/201f0989d5653c9fffeb87ba73f76eff.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Acondicionador y mascarilla", "product_id": 44309, "barcode": 44309000000000, "name": "S\u00e9rum Restructuring Deliplus cabello extremadamente da\u00f1ado con queratina, creatina y elastina", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 4.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3fcb4dfb5e3bb112d5d35c7d9806cfb0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/94ad2798f383c0e7aaa70af304d4ba2f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f3902d785cb0bf4f33a93194d838759b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 46570, "barcode": 46570000000000, "name": "Champ\u00fa protecci\u00f3n y brillo Deliplus todo tipo de cabello", "weight": null, "volume": 750.0, "price": 0.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5e8a204fcc52b048777f27011e24093a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dfda9ca72d0bd9f90cf65d9856bcd752.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 46568, "barcode": 46568000000000, "name": "Champ\u00fa Repair & Nutrition Deliplus cabello seco y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0891f55285889e7710c46691b5041668.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b393c0d204ed2a3209d2fbda7ac4a0b5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45297, "barcode": 45297000000000, "name": "Envase rellenable Deliplus tama\u00f1o viaje", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 0.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/538e0a5e661a0c2db5847afd95e1d8cf.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44337, "barcode": 44337000000000, "name": "Champ\u00fa Argan Oil Deliplus cabello seco y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/365b5f331a82dd9c99256860172476be.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f21e77722da8e821bc748c16449c584.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45839, "barcode": 45839000000000, "name": "Champ\u00fa Repara & Protege Pantene cabello d\u00e9bil y da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0608ab9fcd3c9867ccdf577a2c3ba0d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e8638cbaed0dbb95675bb85c9db450c7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44296, "barcode": 44296000000000, "name": "Champ\u00fa Detox Deliplus cabello graso con extracto de pepino", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d4064ef1b2783e1324ce53efc5371a20.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a8fd200467192ecc933c7e2c03912b3d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44322, "barcode": 44322000000000, "name": "Champ\u00fa Hydra Deliplus cabello normal con extracto de flor de cactus", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/78dafbf9017edd365a067e558f930cea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e9c6dcb40f3ecc00c7aae29c4e6fade0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44253, "barcode": 44253000000000, "name": "Champ\u00fa Color Intense Deliplus cabello te\u00f1ido o con mechas con extracto de rooibos", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/dc792c824652c614f4651a51bf872bc8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/15b79513bfa079c2a774546bd8da64c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44281, "barcode": 44281000000000, "name": "Champ\u00fa Liss Frizz Control Deliplus cabello rebelde con vitamina E y queratina", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3032c29feb956736612e916d2a997c79.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/696dee822e5c67911c0f2fa08f83a793.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44335, "barcode": 44335000000000, "name": "Champ\u00fa Natural Deliplus todo tipo de cabello", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e0ad86a39e5c601800fa370c8c092330.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9650b1bbdfe4fd2f0a6b06d974e90d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45950, "barcode": 45950000000000, "name": "Champ\u00fa Color Vive Elvive cabello te\u00f1ido o con mechas", "weight": null, "volume": 285.0, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/caaa352882516aa7a321757ae360af8e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c3004952ccbe3b302b264219a18f1e10.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45840, "barcode": 45840000000000, "name": "Champ\u00fa Suave & Liso Pantene cabello encrespado o seco", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/68e4911468d11316492bf14fbd0671d2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d0725c393abc833fbdabd335f9f83a61.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45837, "barcode": 45837000000000, "name": "Champ\u00fa Purificante Pantene para todo tipo de cabello", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/92a3adc32037b7861cb105621598dc9f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/37f646c5b511d8d036931b52e4aa714a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44291, "barcode": 44291000000000, "name": "Champ\u00fa Fortificante Men Deliplus cabello fuerte y resistente con pro-vitamina B5, vitamina E, taurina y ginseng", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5f10f98925d5131a726bbca4af19e7ed.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/98101be5f573b43ff9026c92b485321d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44290, "barcode": 44290000000000, "name": "Champ\u00fa Silver Deliplus cabello blanco y platino, reduce los tonos amarillentos", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 2.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4b01ef39ce44561652c13b7b37d92de5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/afa4d75a84d721ed628d2075bc6dae60.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44361, "barcode": 44361000000000, "name": "Champ\u00fa Bucle Perfect Deliplus cabello rizado, controla el encrespamiento", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/82755d719d71686622acd0dfbdcd15d2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d61122ccb3447e6bec6cc9228852efe.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45951, "barcode": 45951000000000, "name": "Champ\u00fa Total Repair Elvive cabello da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 285.0, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/295c983171e6d4a4876ef462fd72500b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f02cebe6e752cd10be5100a4253cdee2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 46923, "barcode": 46923000000000, "name": "Champ\u00fa Intense & Gold Deliplus cabello rubio con camomila", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6d8be34b0e0f1ad88105d8f42de5b3f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e36ffbfc4916a69e96e490c3724fab7e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44233, "barcode": 44233000000000, "name": "Champ\u00fa seco O'lysee", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b1bb3046825285c245eb3df4ca797d2c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f206daf478190df634ccf3f6562599b9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45008, "barcode": 45008000000000, "name": "Champ\u00fa nutri rizos fortificante Fructis cabello rizado u ondulado Garnier", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ee867f11a533463d6b16b08bbfeda1e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/23a3e9848b245338d579a4cf732416a0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44330, "barcode": 44330000000000, "name": "Champ\u00fa Dermo Sensitive Deliplus cuero cabelludo sensible con extracto de almendra dulce y aceite de algod\u00f3n", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f2365aad9efbb761f9d918f2a0927ecc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f7cdf3a04a0ba57c28633bc39318931a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44952, "barcode": 44952000000000, "name": "Champ\u00fa Hidrataci\u00f3n Intensa TRESemm\u00e9 cabello seco o da\u00f1ado", "weight": null, "volume": 810.0, "price": 4.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/826b1fbe0bc0902093fa71c720060a93.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/60e8978781ee2a7210e774cfd767c0cb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44951, "barcode": 44951000000000, "name": "Champ\u00fa Cuidado Cl\u00e1sico TRESemm\u00e9 cabello normal o graso", "weight": null, "volume": 810.0, "price": 4.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc5d728416c4a3406577b692ebaee591.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4346869ec6fca79015897f00114c9f7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44953, "barcode": 44953000000000, "name": "Champ\u00fa Liso Keratina TRESemm\u00e9 con aceite de marula Pro collection", "weight": null, "volume": 625.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1c0f89557e0b588c33679c0b0b23771b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5d5d09757f93ce76820fb37a8bc5ff5a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44280, "barcode": 44280000000000, "name": "Champ\u00fa Extra Suave Deliplus todo tipo de cabello con extracto de miel", "weight": null, "volume": 750.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c8b218156ae69025719a5d3d6e6624b0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1844bdc57fd54d2a6a94d63f086645aa.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44364, "barcode": 44364000000000, "name": "Champ\u00fa Volumen Deliplus cabello fino y sin volumen con col\u00e1geno y tilicine, 0% siliconas", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0bd0c81cf89a5a6ef2ec9df30e651249.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7873fcb275ea9c320bdfe0e45952a93c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44355, "barcode": 44355000000000, "name": "Champ\u00fa Antica\u00edda Men Deliplus con ginseng y \u00e1cido salic\u00edlico", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e3fc399af26a31f2e72b80cb2957f7ff.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/97c4b07689f6b075a655dc7abf28be35.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44286, "barcode": 44286000000000, "name": "Champ\u00fa zero Deliplus todo tipo de cabello", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/241ff817e90a8760f819f9b0def647d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bde92f5f7b5cd99dc3857e95fe945e79.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44287, "barcode": 44287000000000, "name": "Champ\u00fa Be Radiant Deliplus cabello apagado con aceite de camelia", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a99da4b62716954913b8477dbc6245ec.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/43ccae27ed213af1a337d5a707bdaf08.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 46574, "barcode": 46574000000000, "name": "Champ\u00fa Vital Therapy Deliplus cabello apagado y sin vida", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9afb0a0ea7cb9e70f20566ce9062941b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4534998942aa19a2fb0716b23b7b40fc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44299, "barcode": 44299000000000, "name": "Champ\u00fa Restructuring Deliplus cabello extremadamente da\u00f1ado con queratina, creatina y elastina", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3171bea9595fe693df147f33aa06f697.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d3580196cf8c7320dfd009a8d71ed51f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 16841, "barcode": 16841000000000, "name": "Champ\u00fa Hair Food Papaya Fructis cabello da\u00f1ado Garnier", "weight": null, "volume": 350.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f767915d3a73ce8ad346cf790711c309.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ab94ccfcc7d8db4606d22c19279155f8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 16842, "barcode": 16842000000000, "name": "Champ\u00fa Hair Food Macadamia Fructis cabello seco y rebelde", "weight": null, "volume": 350.0, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/09b4bf04bba1d67325caf5a3d7450696.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9cd8479c51a15139d70802808d36838.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 16843, "barcode": 16843000000000, "name": "Champ\u00fa s\u00f3lido Tesoros de Miel Garnier cabello da\u00f1anado y quebradizo Original Remedies", "weight": 60.0, "volume": null, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/443fc3bedda9ff4b12ccb19dd2895087.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c85150ac47afd7569f50b07be922d13.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a0564be982aac89f75dba2201de89d41.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/561fcc239989cbaf7045f0493e49ae82.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 16844, "barcode": 16844000000000, "name": "Champ\u00fa s\u00f3lido Delicatesse de Avena Garnier cabello delicado Original Remedies", "weight": 60.0, "volume": null, "price": 4.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/948c66bc7998ea052dba1a55604fcb3e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3445c5210e28f74b838143fb0340b648.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2329c34aaf02460b980cb2f8966cd63f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2c5ecb79a15740b9c1686d5b88b29a98.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45639, "barcode": 45639000000000, "name": "Champ\u00fa anticaspa H&S cabello graso citrus fresh", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9c487e771948e1b6ca52b373d84b946.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/eeb017aee7955c0ff5225689b62474f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45646, "barcode": 45646000000000, "name": "Champ\u00fa anticaspa H&S menthol fresh", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/333e02cfaba775272785ae274e4f0d32.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/88ebbd81bfd13034301f91f5627ff2b7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45641, "barcode": 45641000000000, "name": "Champ\u00fa y acondicionador anticaspa H&S cl\u00e1sico", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b0a8f42bce30f4b7043aea6118a3a211.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/60b779ecbae8bb3dd761db197089f993.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 45644, "barcode": 45644000000000, "name": "Champ\u00fa anticaspa H&S cl\u00e1sico", "weight": null, "volume": 270.0, "price": 2.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8fcd3a3cc620418ca7206e73020d2e02.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2e3f5473c0c2e52de5ef7b63df7f12da.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44292, "barcode": 44292000000000, "name": "Champ\u00fa anticaspa Cool Fresh Men Deliplus cabello normal con \u00e1cido salic\u00edlico, lima y mentol", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9d4611816547145bfc89a10933c03e3c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/11298c507efb6a27de411d68487e31f6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44295, "barcode": 44295000000000, "name": "Champ\u00fa anticaspa Pure Fresh Deliplus cabello normal con extracto de kiwi y mentol", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/30e0a7d983770691e94b9be217f15334.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ddff80ad233f544208119b402bb9ea49.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44294, "barcode": 44294000000000, "name": "Champ\u00fa anticaspa Nutritive Deliplus cabello normal", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/294eb4315ca455d2a78550541615bad2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/54d38f4b8916419e475b57b3ecd83be2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44320, "barcode": 44320000000000, "name": "Champ\u00fa infantil Kids 3 en 1 Deliplus, champ\u00fa, acondicionador y gel", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/daa4bb14dd66cce9899496997f600400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/229e85d63f118d8f79cf92ff32a6edb1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 78749, "barcode": 78749000000000, "name": "Loci\u00f3n infantil elimina liendres y piojos Deliplus Kids", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/372d7cca512d6281345f84e626ece1b7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/342527d6c9958cc65e551ed187f10560.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 78748, "barcode": 78748000000000, "name": "Champ\u00fa infantil elimina liendres y piojos Deliplus Kids", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1d9c3d25b7a7d971e823b16a5e4c7c3e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ae190c7f5fa647857132c5f9bf75b36.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 44319, "barcode": 44319000000000, "name": "Champ\u00fa infantil Kids Deliplus", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ceaa42b2b00c8e68fcf6d4b27e27496b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/90d9d1afa9a5ed7b0679131e48d02baa.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Champ\u00fa", "product_id": 79601, "barcode": 79601000000000, "name": "Loci\u00f3n infantil repelente de piojos Deliplus Kids", "weight": null, "volume": 125.0, "price": 3.51, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/16a82f1ec3d82625f9a7d1e442a73383.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e290ccd43fb7e8a7ce98c88180bb3508.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b02570197c249ed6fe8d5d360bef77e5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60030, "barcode": 60030000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 100 negro Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9bac1e7e91c3fa574e89031a4db31304.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/709430d2136a1cdc16d669da8edfae0c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9dc2ef0b24b88cbed5134a2ff6e3eb8a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b3196c628cc326bc2cf166b7343f411.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73182, "barcode": 73182000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 1 negro Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/773911ea3ef64f46afdea18c1e827758.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/246e996ebca3f9d25435a4dd3c638443.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/326757b3271c2775ace512e87c46ba45.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b0b2ff9593ed97506355be40c1c809d2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c8f9017913a9c58ec9e6b76df33ea9d8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73149, "barcode": 73149000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 2.10 negro azulado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cd6d6e06ec3ed5aaff7d69910a5b3360.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/77a70275b84c85f89b04f890cfc04681.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/01f63c37847c16d1ea6fd89f8e54374b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bcb687ef676c50c3ae5aa2ba18ae4b8b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/efa6ea4816823bb7830ed2d23e3e9f94.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77783, "barcode": 77783000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 1.0 ultra negro Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ecb74f5842bb79d057b8be06bd2e82fa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3caa58caaebfe3597548722924d038bb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f781ed401316d6a753dd06f02c27507d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f069aec0e54b888e15df62542b43edb6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/39c86f8c596c78fb9089a56154694c8e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75300, "barcode": 75300000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 1 negro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fba52faafe490d8c5a94ac6750434033.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d40570d4fd89c77ee776ae5b1a6f6ddc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/502dd02c18d3368e7c1ba7a1cf4048da.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2f5520b1ee07b864af68d1032e9cb2fc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77190, "barcode": 77190000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 1.0 negro ebano Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/14c240f1c82a294221d2ca34e83c1b76.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/35daa81e9c2cbbee7efb551256a7329d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/03fd07ccdb61ab7173925e941bd4f83b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/187f5bbd22576431b4d573f72e7fe774.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f6f5850c96be61a20ce0d58520c2bf50.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77495, "barcode": 77495000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 4.15 chocolate Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1bfb10f8ee387157bea47775be2976af.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/183e6eeaf1e0c27726b60e61c1aed5d3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fa35f03901e251b2aaba5ea77acefcf2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0ef8c15b7c8c24ee2ffea32e66e6bacc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8a319262c2cc7360e471eced515a48fd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60017, "barcode": 60017000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 210 negro azulado Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b2f2850a64b2d94102a62252570efd6b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/76cb77da9d58cd4614aabb1bea269459.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ef4ec287e41905b9c8375dad18a60041.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8bdaaa7d632e341ef02f488c8bf4a67b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73275, "barcode": 73275000000000, "name": "Mascarilla cabello Reviva negro Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b8c74206e5aa919e7fe5d2e7ae814450.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4c0f67841a6812c93c2afe2c589edcc8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60019, "barcode": 60019000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 323 chocolate puro Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e32681534668e6082200309502f9d661.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1373132ea3ae59ae1bd438f9969ebbbf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bff629343774de13c73bcd2bca14efc5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d95b2504acca1d8d577587fcaf2dd636.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73252, "barcode": 73252000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 1 negro Deliplus 0% amon\u00edaco", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/acd58fcc7ce8aded87be25ce5889bba5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d789ee92ccfc4d5d035a851393744064.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5d740175deb597badd4a5ec2c5789cd8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6bed56e8b2193305b8dff46cd31ee6cc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73253, "barcode": 73253000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 1.88 negro azulado intenso Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/be920ab1634dab81d28fcad94c95b6c6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/636cdcbba8e792e522fb20b16edba0ca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d933c344e7054122d072e9d30e1d7743.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bcf118dcc61419de565b6aafa73bf1a9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60031, "barcode": 60031000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 300 casta\u00f1o oscuro Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/848f17bcdbf77fb4496740376d15edc1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/07256797f022b8099dac2abcae4ee442.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c86be5823215f16e02f953ffb36783c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d5233b9d928042d05349997eb8d0c6a5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73150, "barcode": 73150000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 3 casta\u00f1o oscuro Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c2750814e94138b146fe2304243897e0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/24e72f3c8023b5541bfd9a036f60ce4f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d8b33ae19579ea12ae0cdff41afbd2f3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2e7e1804965f623f1a68a9e6301d04ea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/67da14e08883383c0f5317c846b8caa9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73195, "barcode": 73195000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 4 casta\u00f1o medio Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/92a958391cd1fbc8f59512b435e65cf1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/92c6c09fe3ce7a1238d5526533334cbf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5035653071217be021c75fbfb20174a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b02841f4568f6414d62a2862e70d877c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dd47341886ec77da37c39a0d6aad145b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73153, "barcode": 73153000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 4.15 chocolate helado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1b741772445f380d40fcde354a4c77b2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/379fff8e23cfd1136172a187110adb66.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/65edf46f0c36a03808ac10a0dbf883db.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/61d05a3791db82420c88bbb7e9097a68.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a5ad070da90f70b4af8aad4e3750170b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60022, "barcode": 60022000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 500 casta\u00f1o claro Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4259ed7a9c5fdaccb9b3c624d1f3ebda.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9097e99cb67648df07c5f317453f2379.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee7263a998778f39c2e802fd7d0605e6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/56ac85f666b1bf4fee5f9e9b40262299.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73196, "barcode": 73196000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5 casta\u00f1o claro Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a3e8ef3a10579af3f2a25f52d80f37f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/56453a634bf671ecab2f88f6af71c038.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2c62cc0fd14d18571718bd9c672e916b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a7ea944a501a00866f7e7fa876ae3086.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5953d020ef2fc7cb2238964cedadc9b3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73157, "barcode": 73157000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.3 casta\u00f1o claro dorado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9f67afd41e7d2589c35064dff953053a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ca4dceec5fa7cb8e8d0204659669c2a3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1d3001751808c245b338827da09f0484.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/78fa354e5b71086846ba42b4c63f58c3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e7eb885ede03a04ce1dec243932c0885.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73159, "barcode": 73159000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.77 casta\u00f1o claro marr\u00f3n intenso Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/de58d82298781ccabefa5a3062498809.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a50ad8d299bcdb66d38e0ae9988e7e57.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8116f0b73f66f7c3a6e205eb1209c892.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6bca8761c0b9ed1c47707f7267472332.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/afd2fbbabf5c59f513471c370bd0732c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73160, "barcode": 73160000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.79 marr\u00f3n chocolate Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/11931b5e4ee99ab0becec16e8bcb4a58.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/20aa1fad1a49ac94ad6a4a969f566ad9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/366f5532036f3e2c9375eb2bc724146e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2622283794e1bdf3c29f0a01c0607792.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/df939c30be2a5f85e2a96458870e6473.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73163, "barcode": 73163000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.15 marr\u00f3n macadamia Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5faad56e41094e5bfd1b6241a054a608.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c7683e227f8d6ee921815186719e3dcc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/39a61a5fd089267932b22216f49088ca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e3c96b1df0f00b51520789f0fa9a7762.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/058e89668723c5e720ef6bac21448072.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73164, "barcode": 73164000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.25 marr\u00f3n avellana Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/72720a7218928712e5d389c7c732c100.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b4861ce1b316e185d8608626f34c2280.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0418ca5b705c6ffc60403a7a16ead523.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/33b049268374d688be5ce6ed741427c2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3b594ab67a00e10b1f11cae2dca46674.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73165, "barcode": 73165000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.35 marr\u00f3n caramelo Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6d2b768f1e7f9ab09484facebedb0b3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a48cd6b9abd046593629323b17edd66d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/df1ba870d7a6401da019bad6d9595ded.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3d31c738fa7641fcd65dbd88792e49bd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f1aecea6a911e9e2879e652e99b5f7fd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77791, "barcode": 77791000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 5.0 casta\u00f1o luminoso Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5d53bcb3453feb5c05693c11f9896930.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/092394ce17e43b59bf41affb58b7a24c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1171ffa1bbf90811c778af82c1f64cbb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cc97d8cceca32864d0425c4e87baa71c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 78595, "barcode": 78595000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 5.35 casta\u00f1o canela Color Sensati\u00f3n", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d17cbcd8168dee47718f3e40a056b527.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/29ce42dffbb0f267231fda1689484449.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a22a1a242d825eb21599d5e5cda448e2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f133c2c57cf9c07123d462e37995691b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75301, "barcode": 75301000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 3 casta\u00f1o oscuro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4790e6b5406d99a92a82a1deb59ab0a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b0f4d625fd1eaa4b3362a050091d5e8f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e34aec49bc76792ca83ff72784418031.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d4038eda610cf2cef9ea669538d8a5f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75302, "barcode": 75302000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 4 casta\u00f1o Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f097b668d3ad13402dfcb661c09858d8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/45f5ee13dac7eadedf86d73fc3cc174f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a91ab88908f335132125622de0e6187e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5942f2f63bd62ba0db597f47161ae297.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75303, "barcode": 75303000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 5 casta\u00f1o claro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d2c9ba3c6fb973e552cee06949587522.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cd14c2a0a3e81f5d62ecaf4c4a0ea97a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e06fc904654574e0f9eef2b7de304129.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dd5b00af7083692106f1ed6bab77308c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77524, "barcode": 77524000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 4.0 casta\u00f1o Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ef2b05ad600b941b236c4cd8d4c08ad3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/83b986cb943030fb5a137f5c3ab5f43c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5594ba4cccefa297b25f03b9eec81cbd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e57149db96046c8993f5f6e20944bf85.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8d815cf84a8ec35ed526f8532833b27c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77191, "barcode": 77191000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 5.0 casta\u00f1o claro", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/35905b3876ad798a8d655f5828b379c6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0637a2260b45739840f7aeb8a566d071.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7c766f3da60a91bfc2968fc355fd3aca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c53359b751212ed158db768b92f1ccd8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0ff6eba6691fe99fcb904be0d721c455.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79036, "barcode": 79036000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 5.3 capuccino Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1c29cccc295d4fd04470f9a1dfab9b5b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee91436f3b41ed29253c2e50b293bb14.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8a2490795d98a8307d66002c6d7aecba.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6279b206204cc84d2a2bebeff5f3de5e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8c0a4b132e69ebb0c0baf142302b1951.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60020, "barcode": 60020000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 400 casta\u00f1o Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f7ac0f96767133a552fa411b3e258a38.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b1f704f7f1fb5292a4068293c0548113.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/86b016d32a03a6c92b26e84dca305502.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e77a8f5ba634a7ca49c62e92805f0422.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60021, "barcode": 60021000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 415 chocolate helado Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c3b7f88920ad5e61c53941e1b88cbf5e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f25b7bca3791808fc675ba35c5ea5092.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/aec2e0349acd1f02b145c40c969f4c24.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/46043a47f502ed4019b1bfa9f4bb0927.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60023, "barcode": 60023000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 503 casta\u00f1o dorado Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b92f9d6bc64a0009b46e9848a6c0ee0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f6facad5b63f04086cb4481eeef66fee.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/551f4fa4527708e29154606cd61b1f5c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cfe9213f1863f5d63773f7ab4b356c7b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73277, "barcode": 73277000000000, "name": "Mascarilla cabello Reviva chocolate Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/33a4378df2a578fb785ad7422d8711ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/39d4ee4c6ff4bf2fdae3d6998b08bea6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73014, "barcode": 73014000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 3 casta\u00f1o oscuro Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/90fb4e38f361728868e32dc5511a65dd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/37cc9766e6b8c5f49467d1cc750db1bb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5afa513f5550842ba3daf5608046ab5e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/76ae72351d8a45d336f1843824652bee.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73255, "barcode": 73255000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 4 casta\u00f1o Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/bb2a569842f5664ab1e3829da8c802dd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/762b0ea081afea8c1e251eccd5fb67eb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4796ff821cbb5ce1e0cea9c2161069f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c3087ff26425bf2935e2c02e6283e94f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73256, "barcode": 73256000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 4.15 chocolate helado Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c884856b599477be5461c481c65736c4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5d66ebc2ed14874ecaefe10c83995fc1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f9545dd4877ad91a24141c399d14cb2b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4b8c61725544ae60199c6f535e68b7be.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73257, "barcode": 73257000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5 casta\u00f1o claro Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec0a10ccac247cbaca211f14a94470bb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a69a20c21eca6ddaf1ca8a6277b1c2f3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2cca9be70ce781c5dbe0ff3d6cce7748.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e6f57e4f7ab13bc4efb9065d49cb5a92.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73258, "barcode": 73258000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.35 chocolate Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4bcc555a96d092761d54d4c644dd4eb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/576b20b9df74ba9f760ce699d7a228a5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/694f9f6d70adabd73feb0c0e156640f3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b597a959a12f2dd33989ff6bd7975894.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73262, "barcode": 73262000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 0% amon\u00edaco Deliplus 6.74 marr\u00f3n cobrizo Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ec768ad23cf68cdd5980557715cf995.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/729a077678060fb98b5310f1210b23f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/75beab91e90ec478c6b4386a93befe05.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f92ef58fc066940693e6087239e28f7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73267, "barcode": 73267000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.73 marr\u00f3n dorado Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b89029ee660cbf5fc3fe1e7057c1d64.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/854f76e9900daa0801c3f84d69550a20.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/484e2315ce8622441aadf1d321b1f756.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bf21b00391d0149c71039baa6056ceae.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73151, "barcode": 73151000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 3.16 viol\u00edn profundo Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/25b1e69b6785e50ccf5b82fedf5a73ba.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7506c5fed2c0b36933cf2809064c552b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6784c5682ef2a7788e9fdfea24b2d118.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/30f58e6b1c23c6a9c20a8e8c7b883812.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/39840b65e0defdeb982c044faa1068a3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73154, "barcode": 73154000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 4.5 caoba oscuro Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b32ddb67744013b67c58ecbaac92e1a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/afedf14e256303ba35bb2f3f94cdbfd6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/518f4d3a70df11de9c96163a670c1e61.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2a6b99f9a69376d43f8e88a5476f76a4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9144f94540da826d71c42bbadfa559fc.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60032, "barcode": 60032000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 526 viol\u00edn luminoso Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5eed2b9dd27a5ec295e25084e67ca95e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d7230c67a502e7f4bdc5009fb00b6dcf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c15413c857e7dbdfb036e02bd6b4eeff.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/be4fdd152a470d5c4cd1678ffa703fac.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73158, "barcode": 73158000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.5 caoba rojizo Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4fc125cba32d25fb73a188ba2d09e0c3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7ac1eeb165c491a160cb79359cc83051.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4514ec297465a5be2d83b43215dcd4c2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/63362b6925a14cb231933a233ad6f12b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e166fd34327f2e4081b1c80acda80bc1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73167, "barcode": 73167000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.60 rojo pasi\u00f3n Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/10a93fb825e85d03d11f2ee5eba30aaa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4ae1e817cad3550a809dc37f6ce98248.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/37dc0f6cdea066de8cd18875b35beeb6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1a4b73ec80fa858bc01f329b49598fb5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9e4ce18e79e6a910c7a028875ee5961c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73172, "barcode": 73172000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.43 cobre c\u00e1lido Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d04e3de3a472a4d7f3052ef9e0bbf12.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a90c15fa1404ee6ab30f93ef65d0074b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b9cc9a2c72185ad9be474de268cd8efa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9a3350636396a5563f6a175d992be044.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b79c11f14a2498e9d34355f128cfcf2d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73178, "barcode": 73178000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.6 rojo intenso Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee537ff1236fe2c41c727e5590265f45.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c8096d20d7461b0cfce16bf5612e792c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/39cc38a28fb6177438491b78485cbe67.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/da09bfc48aafc9485d0eed2deb915974.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/38aa9c5fa9de9089ec1cd92396f2608f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77787, "barcode": 77787000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 3.16 viol\u00edn intenso Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0ac334529cad70ae54d72e29cb55d0b4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7586e1f5b25a9c5e50342e74fdb90b07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1727000b54e962cc552ddb447bdc1e74.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/59e51fe592eefefde937c70aca9b0005.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3368aac60dd84ed062c116fad76fd312.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fb59fd75fcfbfb584400e26343887b90.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77796, "barcode": 77796000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 6.60 rojo intenso Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/979223772c0c893af05a38a8bceba780.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b90d0bf9ae23eb6d0f2836a7904ac1ea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/022acdf7edee7f6864669e9318fa6788.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9140ba4b7c40d0d5e3122e4291551a73.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79109, "barcode": 79109000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 5.5 caoba Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d0c05331b0a81b369c57b8be8eb86fc8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/89149b759cc2dfd87f05b2083362350f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/443a662d55710e29fb95566322732a4d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/47f3998a022c0cd25af2cc5e3adef060.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/98260a934e21c655dd213a25890bd7d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75804, "barcode": 75804000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 4.54 caoba cobrizo Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/317d52de753bf3a4fe6fce7fcec3015c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9b9133d5c408c0af78d408493dd49613.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/53cd8683c22ef62778313f24bd197ff3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4a985e1a5df12912f3048de7a6abe73f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2720d6c5e8c852cfd4dabbcd3985419c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60018, "barcode": 60018000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 316 viol\u00edn Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ccad3eaee78650c993d37f4484de35fe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d0089a4c809d53fe22fab12d06d4a591.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/75c94bfadf682dfc013ba87a4b2074f8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff861e8e5d3ba98642233b056c09e177.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73415, "barcode": 73415000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.20 viol\u00edn Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/371f0bfb8e642450a7e6b157bd0a79f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c2e68ff00fbd5beb4a7f329227913c79.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d345b55da072ca6a8f046fdff5cca69a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c280f6187ea6153c539dd327c004321.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/27d32f2f791e8e84b61c4db7d54b7e7a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60024, "barcode": 60024000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 550 caoba Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3d09ba7aff284bf18158bf66ede7d7b6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b664e59ec13821f04a7f20723fff7bc9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/44ae5414f0e5ec6406ef143a6eb791e0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3f0bb8c907ac1d720197755359fcb9a6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73276, "barcode": 73276000000000, "name": "Mascarilla cabello Reviva viol\u00edn Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f1b9074b9666e720fb35a6aec250ce9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4a8d35f63605fdd6b5f206a2ef609517.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73259, "barcode": 73259000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 5.69 viol\u00edn Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/03c8600c2688312c0643471a02c16d87.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/916af8222f592ef7255fc33b688f7588.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4dedb748f4ee8bac40ab1b53175ad58.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9adc0bff369a4874c3bbebad43ab6625.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73261, "barcode": 73261000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 0% amon\u00edaco Deliplus 6.6 rubio oscuro rojizo Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8cf570890b4e3c57621c6e1b182bbcf3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e77d9c1f0787b3f13a87cc7cf51a6a04.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/aca6f14ef39c269de96a09aa4fab57ef.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6c766b766d999c79b1a69bb0e4b99fae.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73270, "barcode": 73270000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.66 rojo rub\u00ed Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5e7ed9ce2750683913d23a8f74f548d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3017d43c44d6eb923cc9998bfdd12ea8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/afb6c351337c3eb4e9d6e7f4a0b4677b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ca77202bd1f021061b07e887a781c34f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73278, "barcode": 73278000000000, "name": "Mascarilla cabello Reviva rojo Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f91a9705f07690d4d7a9778d6c91c54e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c8ef22c88ca489c6b5545cdc590ccb74.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73197, "barcode": 73197000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6 rubio oscuro Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0e3ecfa926b6deffef3cf00cdb89a118.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6083bfab2b31c3305027d3ccdf378351.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b53538bf8967fe4f4282201cdcd34f4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ad60175f5683deab99b48afeaec2f590.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a145a31f731087f518f48da4e2a42b52.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73162, "barcode": 73162000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.1 rubio oscuro ceniza Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b2f543f66cbd530cd7e695902a058876.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/75ffdefac3bc47907516b5277b4626c9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d070061b4b303ac4dac463ec8e748fcb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/657bc2e015eaf810040eac171102e47a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e44dcceb3a4c27b99d320edc4c3c3194.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60026, "barcode": 60026000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 630 rubio oscuro dorado Deliplus 0% amoniaco", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2ea5dc676d4721ccf85db5c1b0a96e21.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/efed0f77e427a848e2cfc822c7a5d34d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2e99e5bf39950112da0ad8f170c33565.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6249939f0b811e64a4fc57420540550f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73166, "barcode": 73166000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.4 rubio oscuro cobrizo Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": []}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60027, "barcode": 60027000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 634 rubio oscuro dorado cobrizo Deliplus 0% amoniaco", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/47e394387444bc9bbc158e7f2bbeaa2e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9c783381ffe5b60f3a9dd2ea2a30c518.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d2b86d2c87b7a2b62dacf68541b101b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0fa637ed393a7bfd9186da4485c6b680.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73168, "barcode": 73168000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7 rubio medio Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2bdde4e2334bb67640c30bab640d52f6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/206b96b20459288d16e69d69f8f6e31a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/76227f60cf9646b82c2018129b27b233.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f8b4bed2613f41138ef0ba9252c90a7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d8a38803c6d899ebac7e2b5405b8e7c3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60028, "barcode": 60028000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 700 rubio Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/93e3e240bbbbcfe580053851e6a60dd3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c14ffe9405417ba289d27ac84da7be32.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7472215ec903de15b0e44aa56fc8987a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/97cff29a3e7c2d872f2a17c78d4e9c88.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73169, "barcode": 73169000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.1 rubio medio ceniza Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c78711b18ebf5e13ae087b7be4878b22.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/195d7a1d17ad8eacba3f27f8627f9232.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f5af830e8bb07031d341311c0955c3a6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/71d5ae98ce95c6be3a6545ff541b50da.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/05e656659a7473bd1cfffe7a4c992257.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73170, "barcode": 73170000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.3 rubio medio dorado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/48de946806e0c921be6f27ddc0b44342.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ced4bb0eeac285f5f9e0ebffc2b3cb3d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9f99287dc863110c5807a4827a29e069.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2e36d5d7d0dc251b51d6379cda3f6be9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dee7d8e1db4554394fdceab30faf0e15.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73171, "barcode": 73171000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.40 rubio cobrizo intenso Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/620a38550cfc82058dc1dfb25a9381a5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c48eeca352dbc8d3bbb5531afbfead4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/45bc48752b71afd61c53bc6bf02ebb35.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/955806ffaacac79339dd25c42ec00f43.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d1cff84c3d3a298fdd867b6eb0acd41a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73173, "barcode": 73173000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.77 rubio marr\u00f3n intenso Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b2da2c806d648d0c8f1a4b0dac42828.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/545d5f3ab0cb9284068321811315a0b5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/65f4a3ba98f28bba26b41d8775707a29.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ba2a2c70130e4259befdeeaa406f2c5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f9843552879ebc355e3ae95dc6fd02b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73174, "barcode": 73174000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8 rubio claro Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d567278604a68843f918010c84e80f1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d03d926a965e595153dc5bdd6f009dc9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9e9f08a0d3598bfd4f3ec1bb4d314fbc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ad8dfe6f4c1bbf8e9a2ef318dda2b886.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/27edfb08651f5f9954fc4debd0348a2d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73280, "barcode": 73280000000000, "name": "Mascarilla cabello Reviva rubio miel Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/aa56c856aa8e0ac00c28e61978ca97b2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/069fc549915a57a01fa85eb2ddde846e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73175, "barcode": 73175000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.1 rubio claro ceniza Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3f1284d95880ee76e73994b1c7ed7fd1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8fa3e270447f8a25dcb9d5853bfd5966.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2812a9764932cd88a3c0d50d0a08c47a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/87e40041abc86a12a61dd855ea69f4db.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/113c6f6d24d2fb9360d059fb3f26d0d9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73176, "barcode": 73176000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.3 rubio claro dorado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c9ca0c0215feadc364e41024e26d9833.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/247ef521809e4cc9c007755442fc71c5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9a1043511980803613dac566eb585216.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e506b84e1701b4090c5e9a47a0ceb6c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b31ee8b528f9021f81117290067a3e9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60029, "barcode": 60029000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 834 rubio claro dorado cobrizo Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/677113d0648f5b6bf3fa02137483f512.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dece34d71ec1ada484dd5623fb5da2c1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c719adbd509b5bc9188be8df9092c5ab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f0c7a7cf810f40cf7a0d95d376c55908.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73279, "barcode": 73279000000000, "name": "Mascarilla cabello Reviva cobre Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 1.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/edb12dd6f25b6c1b54c373888c4342a2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b8c514f2c36686c201ccb63b8f392627.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73177, "barcode": 73177000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.44 rubio claro cobrizo Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/adecee07649ef623763f794468e86dad.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/401771f6d0a8726d45bf3bdf45cd6b38.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85196eee48e0732ed9cf1a2844d0a4a2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/83ebed8adcfc090ac46e35ddb74c5b83.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a75ddd3ff1a80b56f5a02eedfbc2659f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73179, "barcode": 73179000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 9 rubio clar\u00edsimo Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/602493b73ea02fc8d87a9a7869b06b60.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/050a99bc8a35a8b1e2a2a35d8ebc91e9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7f234e78b379cb2c79a58064556252db.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/86a309182840c8f4677db3fde6de4393.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f4ff78b7c5fffdbfb267af8514387ce5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73180, "barcode": 73180000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 9.1 rubio clar\u00edsimo ceniza Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0c11e56c8138c0c3fd055ee6fbafa276.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/983a587ae0e6ded366bad0154bfca2d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/04e302db1a30d27678fe6f53f8544056.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/44f9c9357b8545c303bcbc058c8ce468.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7f9cc68ff769ceb3c3b8ef0b15bfab10.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73181, "barcode": 73181000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 9.3 rubio clar\u00edsimo dorado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5367d23c0ddce755308b3f75d54ff688.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d958536f7da5e469ec226f882726d815.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3875036967d10d2d22c113e10a7c2727.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4ab8cea36f1eea33974d397d3e52a0cb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/664d5436a9d5edefedab78bf617b6801.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73184, "barcode": 73184000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 10 rubio extra claro Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/007c229dae866a8e89e83505276e86cb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/733736b956e0df311ef4bd6a144caee9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fd58ecbdfe42c0778ade6874bb5f6e56.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c226cf6dfabf22e28534e14ee449b9de.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/43b783d03810b3714f6a5c343cfd5e8b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73185, "barcode": 73185000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 100 rubio platino natural Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/be111b43cf89dc9a1a14d04caed482f1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a02275493151349f374e5c9b965883ea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0dfd32cadf51715ee917e7cac2fdf7e3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/87def68acac53dc17db42912cbcffc10.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d19720754b8cefba124a30aafd8e18b7.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73147, "barcode": 73147000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 101 rubio platino ceniza Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c385900ae5cbbd34badfb0b65b7efa96.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d37a012668d2df96ef34d33360c676ca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/71f7a6fd5d5554e557fe98dbc04553c1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d74554c8441b8d6629e1fe0fae4cb40f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d4310fca9796878711f6a2314ef904c5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73148, "barcode": 73148000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 103 rubio platino dorado Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/91f58bdc1fcebe4b2f72f8c3dd64b179.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fd3bd43fd6057703ba148fa7cdebdfd1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f70780f6e514cbd07a66bcb46282be84.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/13c4d9c2b7fb1b4203adac488b134ea8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/98de16f51b42af009d21ed014811ab84.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77794, "barcode": 77794000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 6.0 rubio oscuro Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4ed52ad1e438e0f2a0d9240ff9a3bbc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/848d84686fdbd3e9edaf9f82e477e077.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/255136f23f15550fdd2969ffc92d44a4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/11793a3466f35605d630ae1ee10d644f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b5a8e7208e52bef3770f8eef8e4efd31.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2c3dec3fe29424d053e4446946694c81.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77795, "barcode": 77795000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 6.35 rubio caramelo Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b3185c5745ec54ebbcb2a5c1f779250.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9efffeb99d3a0f4518cd34e0852e27c5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/524c76df3a6e04e72b265481c3c40f30.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7af0e47b894530c34b406f89793181d3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6d54593daf2eecfa585b6294c897d09b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77159, "barcode": 77159000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 6.42 rubio terracota Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e2fa05ee85e98738104ae84b731d7005.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8afac29e52821b3e261c18a3569f8015.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/53592006829fdfd024ccfcd90e2f4876.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/219d6891cb051f965aa07608f15334ce.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79221, "barcode": 79221000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 9.13 rubio beige cristalino Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/4a0a9cb7244653450ad00ce733ad2264.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dbe76a1e42707efc2427b630bcacacb9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d4b9ad33da608c720a6968a6654387a2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/64b914ccd8c07e1b188eb7947d84aa68.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e719f7d062f834c4d01143dfe0e604d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77799, "barcode": 77799000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente Garnier 110 rubio extra claro ceniza Color Sensation", "weight": null, "volume": null, "price": 3.65, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/818df5a5b62e28d688fc73527dc5b236.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a150eb9bc29ee54bd26f69f73e421998.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5275fd542194b020f4d968b508c0fcf1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/68975a22295101c744a22aa0d380605e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77211, "barcode": 77211000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 9.0 rubio muy claro Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/dc877d2d38d21531dc29d34553fe6a8a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/10aa0ce330daaf7426d76809d3195b06.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b9e5ea104908b5788aff8583ac25b78.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0186df3a66da9c6138a24e0dd52b02d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e85fe08ef8f564a428d1439a52bac9f3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75304, "barcode": 75304000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 6 rubio oscuro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a16ea65a0541940f8fb03470106b98c9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8000c058da84693038b9092dca2eeabc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a473c5b8de1eb800e22ac6e913490f90.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/41cdf926192cabcc484d24507d258bc5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75319, "barcode": 75319000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 6.1 rubio ceniza oscuro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e0f5fd1fc89291f94011fba27c63001c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5b278ceca4f781bc3facad3311e33247.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a61a897792fce54f77ffa1e8dfe3b07b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8034b81bd2a8cfdae2e3c817683a9feb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75308, "barcode": 75308000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 6.46 rubio oscuro cobrizo caoba Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d90a16b1adcc515e88b43979664647a6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2b7ff642e038dab67737d74516a6e521.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec4d3cca7419bf47956659873f7cf513.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c09fd8e342737b1018e1dbf09d25d3c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5336a2969b1c4beb60f54c9129230d85.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75305, "barcode": 75305000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 7 rubio Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fd5991ac6e5c7b83af21fadb47eb9b79.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/90957391f582be92ea659eca158da8fc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ef3f97fbfaf7dc55c8697e2763f6b63.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f3f8045ff568f3185a7c7f8231b691a8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75309, "barcode": 75309000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 7.1 rubio ceniza Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/07fdcd70e44676fdf7b2b0a67c149f37.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72de3b9fd2423db86003c0291c140e99.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/38e58763c00249051c56891c442eb43c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a02390c4676d8ce4443f5a7de6c20ba3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75310, "barcode": 75310000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 7.3 rubio dorado Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/99a7e2ecab6df8517647ffc476331b69.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ebe83c80bd948e6478f9b2f0d73c0737.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/61bcbea87a049ad359b72693cdb5da68.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/61a6ff10e4a648b392c532802eedbcf0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75306, "barcode": 75306000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 8 rubio claro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/73ef9c8c3c8bfd03ffbaec977e5e5606.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9a5114506930754f207a285bff626497.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0077aabeb1a4bfa8805aeb4cb3209b1e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f1cf87d3c3796c850dac4234395c5274.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 78200, "barcode": 78200000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 8.03 rubio claro natural dorado Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec0992a5667d65d5f41d0aa723de4aae.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d130989f04a9e629ebea8f648eab7c0d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/12ca8e6d71807c98683e60ddfb9cd09c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9368ca2595a9b6fa5dedd55dce0d0229.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/502fda19f81eb32694ff90b09f225189.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/692c9e29aab9002e4d5928b24e7ae459.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75311, "barcode": 75311000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 8.1 rubio claro ceniza Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a766169ddb33fed65b6896774a43c214.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/386392db6677dc66931c7153c77387f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b29dbd54a5a4e740fd20cd401f7e8190.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4e0528f3e9eacbd7d8fd5f6c4c191696.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75314, "barcode": 75314000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 9 rubio claro claro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6469171fc2fbc05dc8c03fd718124b35.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4948709d752c9dfef7fd99a7a127bb05.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6e0517cb15ac078482336eecce1cf7aa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2b653f7b1c5987ae6807405be589b4a5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75315, "barcode": 75315000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 9.1 rubio claro claro ceniza Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b8f0fc6b69e92cadc7a5c84433e7fb59.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/566878879c6053874ac4ba5a66677da5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/512fae1dbe4d8babe24f47e58101ae07.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4af737aa4a6fccf49a88600e35beef27.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/56a49850bafb1a6ec371f7f165210090.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/72f3b2ac367c331617a31c9a70cf415e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75313, "barcode": 75313000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 9.3 rubio muy claro dorado Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/37dab4eb158350304b89801b43535461.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5755094ef93734038ddab12ae9f293a9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bcdb16aa4d60389ff23f69a57b3bb034.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f75a4923fd36d4add4115fbefd6188d5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2d5fa22d67d6453d5421ee4176feabf3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75625, "barcode": 75625000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente L'Or\u00e9al 10 rubio muy claro Excellence Creme", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c1ee4e5c81cf3ee0e7419956c96e4b74.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e815f72ce92215ebb6a0a243f0312e28.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/83cef9eaa13521443ba577433c510c88.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4bd2d6140a256eb8c5876340c5f30bbd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77207, "barcode": 77207000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 6.0 rubio oscuro Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/43ce0a83e6bae8f3865fb119087c66f9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3e5fb4b6b9bef82b7f3cf21a9d51a86b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7900c73f9f2a547572466d451c3606bc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0186df3a66da9c6138a24e0dd52b02d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/69418335e4470b97d26af081cd0378ff.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79111, "barcode": 79111000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 6.3 rubio oscuro dorado Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8dba5cd05ba864a93eed2b1c751ce216.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/001c12ac5d37d7dc18aea3cdca2d609e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/560b85e067bc9530aaae59918883ba0f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ffd8d85027f38133a5cf2e71a953f87e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/db73717d57fe35a3fad48c154eefc639.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77498, "barcode": 77498000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 7.0 rubio Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0313406d81943e292ce90cea382982a8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/baaaf2b2868d32992b9546003c0663b9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7900c73f9f2a547572466d451c3606bc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0186df3a66da9c6138a24e0dd52b02d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/991162032079349f73126af4a48a79cb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77499, "barcode": 77499000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 7.13 rubio canela Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0e40c93609adf979b025ef32dbb977f2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/68cd3bb7f48b68616b10d8c2bf1ff068.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fee3a0791f7e8430fdcfdd34ce7c7efa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5f68dfa70ad99f40ddbe9b55ba8d79c6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ca0a3889a146563ec45baf4ba1c042c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 77497, "barcode": 77497000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 8.0 rubio claro Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/09b0a0883cd234be3a059d7355a640ab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2fa61ae8c6a37566f4ebabff288971d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/79264aec2861fbf06e116aa0b00fbdba.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1fbd67266f5df6265862bbbaf0b1efa5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b0222efbabea7878a6a7c883cd52a22.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79110, "barcode": 79110000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente sin amon\u00edaco Garnier 8.31 rubio miel Olia", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/70cc4eb2926d797fb392442b02216dab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/05613defbfad4ed157d2d37e53b94d66.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc128c080d75d4d865ff1af703036807.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d8c68904eb1de760071ed116c9dbc3d0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/095dad290ffc49bcf88b004502534eb6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 60025, "barcode": 60025000000000, "name": "Ba\u00f1o de color 600 rubio oscuro Deliplus 0% amoniaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/07c0e9380bef7be04d133a883427a36f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a6e825378964814d5379982cc346d0b1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d134ed822226dd03b12f63449b59d35.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ae9c77947d504c83ae0b93a4379ab400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6ecb0194fbf4833c881b9b8d7944bb90.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73260, "barcode": 73260000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 6.0 rubio oscuro luminoso Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/277e5316bebad1fc780545c1057df461.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e7802b750742ba3e93ba3564a8865f10.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/00c2ff18cc603bd38a6a44b94ffc9b9e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ddf33c3d8497462e74468ebf2ede274d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 72000, "barcode": 72000000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7 rubio Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/43b72e3fba43abdbdb591df6e5e07d80.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c22374f7c57b22a829cb361ae8420f4a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bf5752b411fb9c8e93384da5e350da7c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/be2c8a7f0a32394ef62678dc00743f4b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73264, "barcode": 73264000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.0 rubio medio luminoso Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/384a8ef2664f0802ad56d08323ef7d02.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b5580b1a1a2f382bfef67bdb3a8bd07b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/95f128a46df480e561d14bc3523fe228.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b36b332e8a65aed6ff60b7ef483380ba.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73265, "barcode": 73265000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.13 rubio beige Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/025d08266ddc170aceed71b6833842fa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fc1b2c0622189aef7fee7298e6e026d5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc1fd945fcb10fff771cef63500ae35a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3291835b1e386320fa5f5c12da50b67d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73266, "barcode": 73266000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.44 rubio cobrizo Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d19601bbc0961b70e713b26fdba0a271.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/aca416c1aed2f22ab1e2524c5596ecce.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c57e16147daa9b1f004211570b4745a2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/793eb43e598501c5508869e68930bfb9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73268, "barcode": 73268000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.0 rubio claro luminoso Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fa062b797138db9fd5932df62b9a2db8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5ac63fe7c057f3a815b94ef0d2d6e280.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/634ccd7f8f5326a36266a62cbb761f76.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5269473e4020efae6a2f49ae604ca602.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73269, "barcode": 73269000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.31 rubio miel Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b6650ab52e9bdc07153367c6fd07c18.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3fa8ccba5dc78824c6424ffd60c73d4a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b832d1cba5f944942b5175a02dd2476c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ad1f3e9e273d6e488def6c38a87f69fd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73271, "barcode": 73271000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.77 rubio claro marr\u00f3n intenso Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/78eaabfc27ed55ca4d39ea66aece5d37.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d0180fdcc35f3f773df506c783d9460d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bd34f9c1b3b380409b350f8466c1eaf3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/679704bba2d6d5ebbbe639f7fc0c530d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73272, "barcode": 73272000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 9.0 rubio muy claro lumonoso Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2836149ca298e457719837219be8570b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/15edf92873639e9267768839c9139b81.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/09d51c840efbc6ac9b2927a5d1e41a51.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/404c374d1c5f7439401e6147528c3168.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73273, "barcode": 73273000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 10.0 rubio extra claro Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/98ed96d4531a0dbe1f8c193820894acd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a3fe1717c265f5173f8d441e76672fa6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e0d7eb69a2602c3db94e9fce6a3162dd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4829206a795b524131e6e973912f8046.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73274, "barcode": 73274000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 101 rubio platino ceniza Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9800b2a9e08e25e0b9196e1bde315aab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/80c79aca15a6a583e08e30382bc6d4fd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1d711ce90db12018bb5c03cac5558fe3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/061064a3dbff9c5054214eeec779e45f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73192, "barcode": 73192000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7 1/2.1 rubio medio ceniza Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b89ddac6f982d0a99f167c86cd7abe47.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/faf10b70ab5937dfce3222b070b679fd.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/242961ef273e368b0b45035232d4b572.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b7420b6013c7227ccd07d97718870376.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/112679d71ff258591a7aa63f1eebee2f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73194, "barcode": 73194000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8 1/2.1 rubio claro ceniza Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/af363a76411ca39b4eba9e7f13f642a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3ea6f396d67e084961108ea4fe1c9830.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9e8eb2533c31ca0fc29f6a9972b64073.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/98e725f38c88121f47493c319fa8d9a3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6659487715fb464090e6e79585fc28c5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73198, "barcode": 73198000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 7.31 nude beige Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/820442d37e0e6352839507fc5c94907b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8c5558d18f2602cb49c8fece942502c0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/12752fd4fb0b4b03611b4843af5ba8f7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9980bf2f3b3d5be94f527e415d60dad.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2787a97797e56911008723ea95a8254c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73199, "barcode": 73199000000000, "name": "Coloraci\u00f3n permanente 8.31 nude arena Deliplus Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 3.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/716be79cc231bd0d09914ae1ede618ce.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9b589cbb35b3f839356bb72112c11fed.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3e98236000e33b7239a5568471390883.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/82c29ef3e275178b8cd3c96aace7c4fe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3993000e7caf1d400907e33179ad4813.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75846, "barcode": 75846000000000, "name": "Mechas Nordic de rubio medio a casta\u00f1o oscuro M1 Schwarzkopf", "weight": null, "volume": null, "price": 8.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/dc3743af3dcf2cd735013d0e5dd65f11.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bebbc8290dd599f31f9bde9641b2df58.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3666ddf8f3af685de61fb2679f2ddd50.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/74219169714b0c9fc186d63c93a807ca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6be59ca7c000c536cd162710d9fd84c1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/23e566419c155c1528834058d162c0c3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75324, "barcode": 75324000000000, "name": "Aclarante crema color L'Or\u00e9al 01 rubio ultra claro natural Excellence Pure Blonde", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5c18c3abe1758d4963e59d7f0dc82529.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/235af1f3685ec9e3715caf21d4c3fcf7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fb333ada2339aa89d990a290682cf71c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/577580bb9af271aef7ec127dc9bdaea5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c70f852145d1575652d5d66ab5a6dd2a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e27f9185c94fb45a61cd5c96b47bedfd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75331, "barcode": 75331000000000, "name": "Aclarante crema color L'Or\u00e9al 03 rubio ultra claro ceniza Excellence Pure Blonde", "weight": null, "volume": null, "price": 7.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d549eb8e2275ed9a827a56e4b63ab1dc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/62a89ba33bfde9c482e604e03d7ddfa3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fb333ada2339aa89d990a290682cf71c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/32c69dae934aa54e36f1ed6884a6f5f7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bae49e405d35c0979777d8e9de6c06d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e27f9185c94fb45a61cd5c96b47bedfd.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 78849, "barcode": 78849000000000, "name": "Decolorante permanente sin amon\u00edaco Garnier 8 super rubio extremo", "weight": null, "volume": null, "price": 6.35, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c835fbe91440a58205cb6640b46ff660.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/14f1ccb42efaf801b7503f833c902991.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b357eb7f03429e12fd46f84d1fae7798.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c92216350457ac9c440fbeb26cacc48a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8135f725a7612a726b54f6949094ba85.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 78195, "barcode": 78195000000000, "name": "Mechas L'Or\u00e9al 2 cabello rubio con cepillo Bronde Pr\u00e9f\u00e9rence", "weight": null, "volume": null, "price": 7.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/dd8f7e9ff81ffbefd1aa3e9a39031508.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3ca5a293dda540b0a3ddc9583249b750.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5ab6a117e9c2693af03d16e0f74693d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1c97bee4da6ab3b0604cd71f8efff9e3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 78199, "barcode": 78199000000000, "name": "Mechas L'Or\u00e9al 4 casta\u00f1o oscuro con cepillo Bronde Pr\u00e9f\u00e9rence", "weight": null, "volume": null, "price": 7.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f6279c10b188e650e5a84e0d24ab34d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/00bc4950725e68afe15d3c2bc0423ebf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1142b2e7eab58e4c0eda5acb4219dd4f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/21fcb7c79e009755246a5f7593c38e4a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/caabf8bc4dcdf27b92ecfbd749ac085d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85f1326dff08c7a0163c282c0bfa844f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73317, "barcode": 73317000000000, "name": "Tinte cabello hombre 3 moreno Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/45dd5d984b2373d96c22a40020f31f22.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4ffea93e890780b2eceab430aafb348e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/22a1ff84ebbea44691c535b057fbb9a5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2e17da186f03112a6590939575855562.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0670b84be2cca1a7ae97000683a0d85e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73318, "barcode": 73318000000000, "name": "Tinte cabello hombre 4 casta\u00f1o oscuro Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0ac2287395392e143d1767df5b4e1b12.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d944fcc0125ef74f7e0230948aec6c34.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d81fde29751768a10a3c11ff3212c9a8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/435be4a0ef420772c5e5736be1fab85c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/207f9992195080c7153092a5c31d2ff9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 73319, "barcode": 73319000000000, "name": "Tinte cabello hombre 5 casta\u00f1o natural Deliplus 0% amon\u00edaco Colorcor", "weight": null, "volume": null, "price": 4.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/608923dfec1d274be9fea9650cff1835.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/06833fdcb0ed5085c203adf3ddd83878.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0af2a5776bf96ecc71b52d9ba11dd836.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8408fa075996e7e224bac0e25e765dba.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/4edb887a18fccedc388a16505db4a53d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 45962, "barcode": 45962000000000, "name": "Retoca ra\u00edces instant\u00e1neo L'Or\u00e9al rubio claro Magic Retouch", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 5.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1f64b8730b20277121c89ae65e7a8914.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fe4087f678ca0a6879c74e6874c6b851.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/35e6bf56cf1b932f5b3fbf8ce498fe72.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 45961, "barcode": 45961000000000, "name": "Retoca ra\u00edces instant\u00e1neo L'Or\u00e9al rubio Magic Retouch", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 5.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/987e662eb3c99c4022cf1c01f5db491e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0eabefd8298748f4b7d127e747e8e481.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9066aa0b88e8d1ea77b210aa13f4156a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 45964, "barcode": 45964000000000, "name": "Retoca ra\u00edces instant\u00e1neo L'Or\u00e9al casta\u00f1o Magic Retouch", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 5.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0509fdaec7b7c6e93a03b12c60e67a35.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7de4707e6abbaac92dd9f19b2eafaf98.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/de87923cbbade9131960d09d567733b2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 45963, "barcode": 45963000000000, "name": "Retoca ra\u00edces instant\u00e1neo L'Or\u00e9al moreno Magic Retouch", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 5.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2b27f3facb51300229bc634f80579abe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a2608f273f6333aea3f2f8a68d40d11d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0a083cf5dc63ec469c1aa2cc5df3835b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79222, "barcode": 79222000000000, "name": "Retoca ra\u00edces instant\u00e1neo L'Or\u00e9al casta\u00f1o caoba Magic Retouch", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 5.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ea7e9c71f8d61908d2e4585cd078d126.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d320f703c6354df1fd262157d514d579.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc9cf58e21bd0321ef00ed7ecf8ccf34.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 45965, "barcode": 45965000000000, "name": "Retoca ra\u00edces instant\u00e1neo L'Or\u00e9al negro Magic Retouch", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 5.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d3d67023cbb93bf70e2276eef899b868.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/50198d43a3d2661704db546cab8a5984.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/418ebd9d293a00676556ee716f6e3dc5.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 79623, "barcode": 79623000000000, "name": "Quitamanchas de tinte capilar Deliplus con aceite de rosa mosqueta", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fed3e92b9af9ab9ac0499371f2816501.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9966fbe96eb7548946e0d68ca65dd8a3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9e86697577e58ae6d346945d42213209.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75057, "barcode": 75057000000000, "name": "Pincel coloraci\u00f3n cabello", "weight": null, "volume": null, "price": 1.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fad8f356656093d9996787956ef33616.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9c679cbfbae6ad66d3e3e908e99f02a7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee94f90686a980dfb5e122eda3013910.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/61154efdb5a57edc8ec58247b73ba9f6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/37f197de183a27add1838c6bb1687a3f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/910b316ccadb5c06cb439ad2a28f7b7f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/21384d66a9929b58512c9be5518cc0a1.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 75993, "barcode": 75993000000000, "name": "Bol coloraci\u00f3n cabello Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e0b07aa1b39d893aeed66aee160498ae.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/36b62f1159e46ca85145d922c405791d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9eaac4b976838944a509bc0e661c597d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a00449a88d6fcc66b53081d4f11b833a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6901e470fc64eda6ecd160bd7e2bbca6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Coloraci\u00f3n cabello", "product_id": 76043, "barcode": 76043000000000, "name": "Espuma cabello Azalea color plata", "weight": null, "volume": 150.0, "price": 3.4, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/77e6c082381970a78537957ded178e74.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a92862b7fc05806121c0967db84fffaf.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 75210, "barcode": 75210000000000, "name": "Laca cabello Nelly", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/48b8e427b24590e9f93fff30282947d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2db74eba467786f3f1ab1ef768ad91a2.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 42446, "barcode": 42446000000000, "name": "Laca cabello Forte Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2c4703930e27ef53e1149d1a8e0a78e9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d093a9448545aca57689a77cc4fab46.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 75909, "barcode": 75909000000000, "name": "Espuma cabello Rizos Definidos Pantene fijaci\u00f3n 5", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.4, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/57bd87c00b744517f56a4626608ddab0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fc1f5f294ed0a9174b448740d99a1184.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 42445, "barcode": 42445000000000, "name": "Laca cabello Normal Deliplus fijaci\u00f3n 2 ProFix", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c2c93f0dde13dd6bfb4cd9c78b545c9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2b300d899ffa29be3b0b03dcc2f5da90.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 78570, "barcode": 78570000000000, "name": "Laca cabello Ultra Fuerte Pantene fijaci\u00f3n 5", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a87059c55f89218f2eda09a89ab0793c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7447d9af37bd63044664e2c2744d609c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44332, "barcode": 44332000000000, "name": "Laca cabello Xtra Forte Deliplus fijaci\u00f3n 4 ProFix", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/53637d168bca62c700b57311fd7de937.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/de41ea43a24a4db88d36741c077cd2c8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44331, "barcode": 44331000000000, "name": "Laca cabello Xtra Forte Deliplus fijaci\u00f3n 4 tama\u00f1o viaje ProFix", "weight": null, "volume": 75.0, "price": 1.05, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7e2b354272b49c5a54bdf84a2c787af5.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/683a220683f75535bcd2c853264f5306.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44273, "barcode": 44273000000000, "name": "Espuma cabello Xtra Forte Deliplus fijaci\u00f3n 4 ProFix", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3e62f157ac6bbfcf9b8e6b6c5511d32a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8fe5e7646a927d4b56059e00f875b18d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44274, "barcode": 44274000000000, "name": "Espuma cabello Xtra Forte Deliplus fijaci\u00f3n 4 tama\u00f1o viaje ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cd1bda4738bdff7ad6f97bb58eb13f4c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/0aa609e67dc6df70d91339f420e27a71.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 45916, "barcode": 45916000000000, "name": "Espuma cabello Rizos Descarados Giorgi fijaci\u00f3n 4", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 2.45, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/99ff4fe481469f6c6d444600c3929cd7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c520fef35ad2237f7a10d11aa513a4d4.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44032, "barcode": 44032000000000, "name": "Espuma cabello Ondas Flexibles Deliplus fijaci\u00f3n fuerte Stylius", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3a0e43204301c7b8af64ba479eaf6735.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d434bc4b6cdfbc2df2dc1f7675aa0a98.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44318, "barcode": 44318000000000, "name": "Espuma cabello Ondas Marcadas Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/cf37ad9c938a9be10a7bfe6adcbaddc9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ce246022c9f2290a39537ec6acd5df79.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44317, "barcode": 44317000000000, "name": "Protector t\u00e9rmico cabello Termo Protect Deliplus fijaci\u00f3n 1 con pistola ProFix", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c22cb3044e4fd8edbec3d9d7d663e3c2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/cda5016941fa8c38ada5809d8a676930.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44313, "barcode": 44313000000000, "name": "Agua de peinado cabello Aqua Styling Deliplus fijaci\u00f3n 1 ProFix", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.1, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c10ccb52c71824ce075ea68817f2d77f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f386545dcbf2d9e193be01b512df6031.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44342, "barcode": 44342000000000, "name": "Mousse fijador cabello Deliplus fijaci\u00f3n 2 ProFix", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b4f1f0f1e9dcc5ba45f37831d17d5cdc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d641fc7ef2a21bca803b5339e4344280.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44278, "barcode": 44278000000000, "name": "B\u00e1lsamo de rizos cabello Balm Deliplus fijaci\u00f3n 1 ProFix", "weight": null, "volume": 150.0, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a19332db5c7d074d55b7a14db2ed18a9.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5a3ca5d74cc1ebb48fced945ecadad46.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44343, "barcode": 44343000000000, "name": "Spray brillo cabello Deliplus sin fijaci\u00f3n", "weight": null, "volume": 150.0, "price": 1.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d884a47f3bd2cf27c3ced3d59f89146.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/44c15bd44adbe3b41310dcb144cb07f0.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44341, "barcode": 44341000000000, "name": "Espuma cabello Max Volum Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 300.0, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/6f55ec4684b342fb0ee35a3b71913639.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/85d6ac486cc9fc5b6495d3896e3cf075.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 75230, "barcode": 75230000000000, "name": "Laca cabello Elnett fijaci\u00f3n fuerte", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 6.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/93d3ce1fec60c20116bbd071b0ef16b8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9933c01fd88efcb5c532ad3fbc79ba75.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44340, "barcode": 44340000000000, "name": "Laca cabello Xtra Brillo Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 2.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff1e7d2d6bde7ed040ae378d2c0c6de8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/02be08812e724587f665a635692944eb.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 46897, "barcode": 46897000000000, "name": "Spray cabello Ondas Surfing Deliplus fijaci\u00f3n 2 ProFix", "weight": null, "volume": 200.0, "price": 2.4, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/87b075de528ae9343eadee36720ffbab.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/04aa4383e7896dd1674c57108a25bc02.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 46898, "barcode": 46898000000000, "name": "B\u00e1lsamo cabello Potion Deliplus alta nutrici\u00f3n fijaci\u00f3n 1 ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3556668f4684b96d94a099512a173e4a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/db14a39235483e599392b2be80688b5c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44276, "barcode": 44276000000000, "name": "Gel fijador cabello Xtra Forte Deliplus fijaci\u00f3n 4 ProFix", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 1.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3bf0d8699eabb9a1afafa56f7ed88425.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/24b8f5810bb44421c1eb27e64d984f0f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44277, "barcode": 44277000000000, "name": "Gel fijador cabello Xtra Forte Deliplus fijaci\u00f3n 4 tama\u00f1o viaje ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 1.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/34c8312c579dc42d5cad6d3158c4fdca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/12ed89eee89919836bfbe65bc826bc9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44275, "barcode": 44275000000000, "name": "Gel fijador cabello Forte Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 400.0, "price": 1.3, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ea0a15bbffe2c4161d0af5f279a4bfea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bdf96ebd3c32236ef32bf65637b7269c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 46899, "barcode": 46899000000000, "name": "Cera cabello Mate Deliplus fijaci\u00f3n 4 ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 2.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a13a683dad291f525df2c3646455e47a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f101ba510964be1bfbe0f3702af7e690.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a5f5934bb05ceab96fe869ea094a686e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 42447, "barcode": 42447000000000, "name": "Cera cabello Brillo Deliplus fijaci\u00f3n 4 ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 2.7, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/59007104389add7c3e1446111211d106.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6dc813dcff879b9ef4bcbcb6d90e7d85.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec1c2412adbdde1fe456641a835f7c8e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44316, "barcode": 44316000000000, "name": "Gel fijador cabello X-trem Deliplus fijaci\u00f3n 4", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/bc3a588e6034fb38bfbf89a4e4e05efc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c23f1cddca0033b45934b8e0dcd0508a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44315, "barcode": 44315000000000, "name": "Gel fijador cabello Aqua Efect Deliplus fijaci\u00f3n 2 ProFix", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/7f153e085f4a32ef94d2c135506861f1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fa991c6d26e16aea8749c04511618ad8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 79335, "barcode": 79335000000000, "name": "Gel fijador cabello Perfect Fix Giorgi fijaci\u00f3n 3", "weight": null, "volume": 180.0, "price": 2.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/c77dac7ebaa1d0410b53b996347b3428.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a759a7de59a5e17c060eb058b10465c4.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 79336, "barcode": 79336000000000, "name": "Gel fijador cabello Control Total Giorgi fijaci\u00f3n 5", "weight": null, "volume": 180.0, "price": 2.55, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2fd635e9225b8ea825353872350cae9d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dcde68d66e29dc08cd2e0142a6588e8b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44354, "barcode": 44354000000000, "name": "Gel fijador cabello Micro Esferas Deliplus fijaci\u00f3n 1 ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 3.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/14cd592197963cfa7541ef0efbcfada3.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7f10a2a698e395588f92f877230b9423.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44272, "barcode": 44272000000000, "name": "Cera cabello Xtra Mat Deliplus fijaci\u00f3n 5 ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 2.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d83085db39246a05fa6f5a298ad22884.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/570a4cb464eed955571ad09b76aefe6d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/afcb2dca0b9d9ed3d81df4522ffa0e31.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 44279, "barcode": 44279000000000, "name": "Pasta matificante cabello Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 100.0, "price": 3.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/50cf4129a748db0df00314a67e019596.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/6273e792b8b207dd40ea5b278cc83e73.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 60045, "barcode": 60045000000000, "name": "Gel fijador cabello Ondas Curly Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ed04278d31851478f081886674984bbc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3c8281d559d238ca562d1f795d835ed9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Fijaci\u00f3n cabello", "product_id": 77018, "barcode": 77018000000000, "name": "Gel fijador cabello Flex Forte Deliplus fijaci\u00f3n 3 ProFix", "weight": null, "volume": 250.0, "price": 1.2, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/e8c543a939b6dbbae2bf90522126c9aa.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/620b01aa51e8b1b658809db04a762371.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75036, "barcode": 75036000000000, "name": "Cepillo cabello neum\u00e1tico Deliplus Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/5d17a8419a653a18db92ecaaf7070548.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/35de227ab2232855b32150cd9d53d45f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75160, "barcode": 75160000000000, "name": "Cepillo cabello neum\u00e1tico y esqueleto Deliplus Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 1.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ea189636c92f0866472d827d09b0041.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/47f88f317b3dce149243cbcae9a6b76e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 79330, "barcode": 79330000000000, "name": "Peine grande Deliplus para cabello corto Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 1.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/713e94324c9f8e95de424917688a2c19.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fc6f534e59640f7809203f1af8a81cee.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75051, "barcode": 75051000000000, "name": "Peine gel Deliplus para cabello h\u00famedo Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 1.25, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/524d8555e0bb444ca40229f0eb5f6016.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1a356ea6ec806b7461ead34e47a0a484.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75039, "barcode": 75039000000000, "name": "Cepillo cabello esqueleto Deliplus Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ffcfa8d15e54c46d543a9ac0a1c6dcea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/423dea13531443531e75c9ddbbe8c4f3.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75093, "barcode": 75093000000000, "name": "Peine afro Deliplus cabello rizado Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/290e0e9fa492ed0cd8d6f58ace7ffca0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/5dc2941d97f8b24e3073595f4202cd6a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75049, "barcode": 75049000000000, "name": "Cepillo cabello de madera Deliplus para moldeados Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0cf788d40bc0396a9a453437e29d7dac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/67a7b0d6346b07010647887fee1b5c93.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75341, "barcode": 75341000000000, "name": "Cepillo cabello t\u00e9rmico i\u00f3nico Deliplus 25 mm Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/96d0d855a5451451c7eef68148eb308c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/75d81cc9a8363888aa8310b1eb41b66e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75340, "barcode": 75340000000000, "name": "Cepillo cabello t\u00e9rmico i\u00f3nico Deliplus 35 mm", "weight": null, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/607aa15454b2c31fdc5660312a383e6e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/16960d465dcf80748c40ed6e1be18e8d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75338, "barcode": 75338000000000, "name": "Cepillo cabello t\u00e9rmico i\u00f3nico Deliplus 44 mm Profesional", "weight": null, "volume": null, "price": 3.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8a1cb5792b4cb376e6723c3678f50c88.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b367b9c56c9ecba59c3d5b6804ce1a6e.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 79152, "barcode": 79152000000000, "name": "Cepillo cabello antitirones Minnie Mouse", "weight": null, "volume": null, "price": 5.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0d893d5cce63778c008e85a19c3a8087.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7e0aaec370c332f4973f3227d93cc404.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3e869188fe6e3b20ecd8441f7ab0c5d6.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75771, "barcode": 75771000000000, "name": "Gomas negras Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ed397ac7491664345481fbf46bec8bb0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a3fd8f33b10fbf02cac9a781eddd7a94.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ea45d9e801445468525f35a71971aec.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f84cc3b34435cb5ac3c98bda2eb7fc18.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78547, "barcode": 78547000000000, "name": "Clip negro Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3052eabf420773223a135fa2c8e26442.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ebb567321009ebd9ae6bc38319d0dd96.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78884, "barcode": 78884000000000, "name": "Coleteros varios colores Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/8e58e3c01ff7d052c77c712ef74229eb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/455dccf0ad122214f952990a6d4de5f4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ad85e40a8996f2117cbcd62973101adb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b81302ce825dc6057688d5ade843b18d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a6a5a2046c5779033d0cd2c7fd6ccf9e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e16f3059fcf934187df88bfc2517715f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 76584, "barcode": 76584000000000, "name": "Toalla turbante seca pelo microfibra Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/d1c3cfc2fe780b80f47bd2661fcf2f47.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/3db1ce518f535c71dbe01d11eea9637e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/92ed954d5dac267c09a53d26f04ddfa6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f4ac01917e9a82ef7482524d916c0dc2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b1cb3b88f45b3ac49ebfd3c6d283c3d2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/91155820dc120f11ed3f50d58ae42b8f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/1ccc6c783f67dc5c6c93c4b58f160a4b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/21c153f35a10b5f136b5aff8efb539ef.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b3a98e98b5ab63a748701fd105c6937a.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78546, "barcode": 78546000000000, "name": "Clip rubio Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/a06551d726d584bb7b431e4c8632965f.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a02b6ce7c5916f2c5e6a2adb1299eae8.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 40142, "barcode": 40142000000000, "name": "Coleteros infantiles varios colores Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3ec65b0bedcd8ac70fed3cc668ea1b62.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d98f2409e68dc029e268da8d6e0617ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c6fbe387ee0fda452714af3c685de004.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/69f53ca9ec5d41b36b1e5d0641ac4ef6.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/08ac54aaf91a026fc99ccf9629d73b9b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75750, "barcode": 75750000000000, "name": "Gorro de ducha Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f67ac67da9593a2d3adc416b173465e0.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/088ce2239fb2ea5e035eba8afea921db.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bfc321dcf3ff59fe82675a88445a0abf.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/2222e3af5ccc40a828879fb7351c61a4.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 73986, "barcode": 73986000000000, "name": "Horquilla rubia Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/473d13d0046aeb84421816c941698932.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ff79974ae91e9d224a00b31f52011fed.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 73987, "barcode": 73987000000000, "name": "Horquilla negra Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/0f912c103c6afd23fd610f3ede03c1ca.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/bfb795ccb53a1bc02a1f10f560ef2f41.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78369, "barcode": 78369000000000, "name": "Redecilla casta\u00f1a Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee6dcfd9a1205021a28a6200390ed1fb.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/196bba7f2856d23ae6b9d939654af0db.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75910, "barcode": 75910000000000, "name": "Pinza cabello peluquer\u00eda Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.9, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/2cf239f70034c40664a941fed8b490c7.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d9d74441644e54b9c32497a7d3fc6286.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75907, "barcode": 75907000000000, "name": "Pinza cabello metal Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.15, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/168a0a495adb8cd05f8572ce087eb663.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f7270daf5170bf3b6b7bf338a72e9a90.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78367, "barcode": 78367000000000, "name": "Coletero para recogido casta\u00f1o Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b05b6a9dc1119bdc77bc667e107877d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/23f8aa7d6d19bcc9ae62f5b56696575c.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78366, "barcode": 78366000000000, "name": "Coletero para recogido negro Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.6, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/3e8f4954a52d2a6430ac0a07bfb9601c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8de36c7a094cc06f011d303bb21bf7ce.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78370, "barcode": 78370000000000, "name": "Redecilla negra Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6ef5674f19c3272ded3fc938ee822ac.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/216c22c4ce9e073315670c1d07e11d23.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 78368, "barcode": 78368000000000, "name": "Redecilla rubia Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/1b2f24160989216268935698612449ea.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/55bcda6d84fef3e681a80a4ede804ded.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75912, "barcode": 75912000000000, "name": "Rulo 20 mm Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.5, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/f3d51616dc3dda6138be3f80a50b3019.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7f632218c4badf62b1f442d1d3e4cb9f.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75913, "barcode": 75913000000000, "name": "Rulo 28 mm Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/20789e4d6e30877628870151ff8ae98e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f67efc31cf09b508598f7ed7bf01f857.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75915, "barcode": 75915000000000, "name": "Rulo 40 mm Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 2.8, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/fbf23365efe4b8914dfbf20ab399c66e.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/f1d7e155a00824c2f29e70180ed87e5d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75630, "barcode": 75630000000000, "name": "Gomas varios colores Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 0.95, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/23c3f5ca2be9978225686592d395ae9a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/074dca2148c3aa8f0e45feeabd760bc4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/32c2965e5268751a689586ea296bb412.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9b4956e981694a0f6c33df4be7633052.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d62d323d94414ac83812bdc741a2e2d.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75763, "barcode": 75763000000000, "name": "Ranas varios colores Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b3b89b8d6fca091dfa83ae2aac71ecf8.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/962f85cb8c343beb7d3332e4726c1cbc.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/316a0d03d24ba7445466d5f939d98eed.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b124a63d3aedb1bbc418f4d42a76ffe.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fe747e24a67c0d78038ae89c16deae5b.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/160a8d4eab45b092a278ebae207157df.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ac4c55d2c235bc4e31b105ababf8dd14.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/91816363f0cc26b980f0c35bfcaab200.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/b47303ddb6f278677ef049a808829072.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75900, "barcode": 75900000000000, "name": "Pinza cabello varios colores Deliplus grande", "weight": null, "volume": null, "price": 1.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/b0312f9e4924092e911a987e33917c9c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/a875392a65e887517297579434c6acb2.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/34abc49f69f4a427d3a85c837866ab05.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/e1b82d68ec0313548e9926166add6687.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/95e906d5bc969127e8dce1f2a9cffb82.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/ed9720a1ded8b28c4d446518678a5e28.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/dbb548867f2e20961378aab61c0806c9.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 75905, "barcode": 75905000000000, "name": "Pinza cabello varios colores Deliplus mediana", "weight": null, "volume": null, "price": 1.0, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/ed63d613e577dfe83a657ee08f861699.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/9a7d14cd186d362e8929426573465a5c.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/d06fc0883104836ef2229fa9b4b645b4.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b173855d470ae46531d9a0b3ccd0f03.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/c45471f9e84b7c13353a98cc8fdc407a.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/65a8aa2fea9c9a8fb95d752330e74f29.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}, {"super_category": "Cuidado del cabello", "category": "Peines y accesorios", "product_id": 76589, "barcode": 76589000000000, "name": "Turbante varios colores Deliplus", "weight": null, "volume": null, "price": 1.75, "images": ["https://prod-mercadona.imgix.net/images/90508ae84ea7de5ff8b5e850093e3400.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/fcb907427cbf1d113c571168c11f11d1.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/25574020e5926f1198f85617ea6d6b1d.jpg?fit=crop&h=300&w=300", "https://prod-mercadona.imgix.net/images/676d2fe11f8f3da12869068893c0493b.jpg?fit=crop&h=300&w=300"]}]